# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the easyeffects package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: easyeffects\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/wwmm/easyeffects/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2025-11-23 12:50-0300\n"
"PO-Revision-Date: 2025-11-24 06:51+0000\n"
"Last-Translator: 麋麓 BigELK176 <BigELK176@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional Han script) <https://hosted.weblate.org/"
"projects/easyeffects/main/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.15-dev\n"

#: src/autostart.cpp:89
msgid ""
"Cannot enable autostart option because background access has been denied. "
"Please allow \"Run in Background\" permission for Easy Effects in your "
"system app settings."
msgstr ""
"無法啟用自動啟動選項，因為背景存取已被拒絕。請在系統應用程式設定中允許 Easy "
"Effects 的 \"背景運行\" 權限。"

#: src/command_line_parser.cpp:42
msgid "Quit Easy Effects. Useful when running in service mode."
msgstr "退出 Easy Effects。 在服務模式下運行時很有用。"

#: src/command_line_parser.cpp:43
msgid "Reset Easy Effects."
msgstr "重新設定 Easy Effects。"

#: src/command_line_parser.cpp:44
msgid "Hide the window."
msgstr "隱藏視窗。"

#: src/command_line_parser.cpp:45
msgid "Global bypass. 1 to enable and 2 to disable."
msgstr "整體略過。 1 啟用；2 停用；3 取得狀態。"

#: src/command_line_parser.cpp:45
msgid "bypass-state"
msgstr "略過-狀態"

#: src/command_line_parser.cpp:46
msgid "Load a preset. Example: easyeffects -l music"
msgstr "載入預設集。例如： easyeffects -l music"

#: src/command_line_parser.cpp:46
msgid "preset-name"
msgstr "預設集-名稱"

#: src/command_line_parser.cpp:47
msgid "Show available presets."
msgstr "顯示可用預設集。"

#: src/command_line_parser.cpp:48
msgid "Get the active input/output preset."
msgstr "取得作用中的輸入/輸出預設集。"

#: src/command_line_parser.cpp:48
msgid "preset-type"
msgstr "預設集-型式"

#: src/command_line_parser.cpp:49
msgid "Get the active input and output presets."
msgstr "取得作用中的輸入及輸出預設集。"

#: src/command_line_parser.cpp:50
msgid "Deprecated. Use --service-mode instead."
msgstr "已經棄用。使用 --service-mode 取代。"

#: src/command_line_parser.cpp:51
msgid "Start the application with service mode turned on."
msgstr "啟動應用程式並已經開啟服務模式。"

#: src/command_line_parser.cpp:52
msgid "Enable debug messages."
msgstr "啟用除錯訊息。"

#: src/command_line_parser.cpp:126
msgid "Must specify preset type: input/output."
msgstr "必須指定預設集型式：輸入/輸出。"

#: src/command_line_parser.cpp:166
msgid "Output presets"
msgstr "輸出預設集"

#: src/command_line_parser.cpp:168
msgid "No output presets."
msgstr "無輸出預設集。"

#: src/command_line_parser.cpp:179
msgid "Input presets"
msgstr "輸入預設集"

#: src/command_line_parser.cpp:181
msgid "No input presets."
msgstr "無輸入預設集。"

#: src/command_line_parser.cpp:211
msgid "Specified preset does not exist."
msgstr "所指定的預設集並不存在。"

#: src/command_line_parser.cpp:229
msgid "Provided an invalid bypass state."
msgstr "提供了無效的略過狀態。"

#: src/contents/ui/AboutPage.qml:4
msgctxt "@action:button"
msgid "About"
msgstr "關於"

#: src/contents/ui/Autogain.qml:50 src/contents/ui/BassEnhancer.qml:86
#: src/contents/ui/BassLoudness.qml:39 src/contents/ui/Crossfeed.qml:54
#: src/contents/ui/DeepFilterNet.qml:74 src/contents/ui/Exciter.qml:87
#: src/contents/ui/Filter.qml:39 src/contents/ui/Loudness.qml:39
#: src/contents/ui/Maximizer.qml:40 src/contents/ui/Pitch.qml:40
#: src/contents/ui/Reverb.qml:40 src/contents/ui/Speex.qml:39
msgid "Controls"
msgstr "控制"

#: src/contents/ui/Autogain.qml:55
msgid "Reference"
msgstr "參考資料"

#: src/contents/ui/Autogain.qml:60 src/contents/ui/Autogain.qml:129
#: src/contents/ui/LevelMeter.qml:143
msgid "Momentary"
msgstr "瞬間"

#: src/contents/ui/Autogain.qml:60 src/contents/ui/Autogain.qml:140
#: src/contents/ui/LevelMeter.qml:154
msgid "Short-term"
msgstr "短期"

#: src/contents/ui/Autogain.qml:60 src/contents/ui/Autogain.qml:151
#: src/contents/ui/LevelMeter.qml:165
msgid "Integrated"
msgstr "融合的"

#: src/contents/ui/Autogain.qml:60
msgid "Geometric mean (MSI)"
msgstr "幾何平均值 (MSI)"

#: src/contents/ui/Autogain.qml:60
msgid "Geometric mean (MS)"
msgstr "幾何平均值 (MS)"

#: src/contents/ui/Autogain.qml:60
msgid "Geometric mean (MI)"
msgstr "幾何平均值 (MI)"

#: src/contents/ui/Autogain.qml:60
msgid "Geometric mean (SI)"
msgstr "幾何平均值 (SI)"

#: src/contents/ui/Autogain.qml:69
msgid "Target"
msgstr "目標"

#: src/contents/ui/Autogain.qml:76 src/contents/ui/Autogain.qml:92
#: src/contents/ui/Autogain.qml:196 src/contents/ui/BassEnhancer.qml:98
#: src/contents/ui/BassLoudness.qml:54 src/contents/ui/BassLoudness.qml:70
#: src/contents/ui/BassLoudness.qml:86 src/contents/ui/Compressor.qml:83
#: src/contents/ui/Compressor.qml:103 src/contents/ui/Compressor.qml:138
#: src/contents/ui/Compressor.qml:169 src/contents/ui/Compressor.qml:202
#: src/contents/ui/Compressor.qml:348 src/contents/ui/Compressor.qml:476
#: src/contents/ui/Compressor.qml:495 src/contents/ui/Compressor.qml:514
#: src/contents/ui/Compressor.qml:542 src/contents/ui/Compressor.qml:558
#: src/contents/ui/Compressor.qml:574 src/contents/ui/Compressor.qml:590
#: src/contents/ui/Compressor.qml:606 src/contents/ui/Compressor.qml:622
#: src/contents/ui/Convolver.qml:422 src/contents/ui/Convolver.qml:440
#: src/contents/ui/Crossfeed.qml:82 src/contents/ui/DeepFilterNet.qml:93
#: src/contents/ui/DeepFilterNet.qml:109 src/contents/ui/DeepFilterNet.qml:125
#: src/contents/ui/DeepFilterNet.qml:157 src/contents/ui/Deesser.qml:91
#: src/contents/ui/Deesser.qml:124 src/contents/ui/Deesser.qml:207
#: src/contents/ui/Deesser.qml:269 src/contents/ui/Deesser.qml:280
#: src/contents/ui/Delay.qml:164 src/contents/ui/Delay.qml:182
#: src/contents/ui/Delay.qml:317 src/contents/ui/Delay.qml:335
#: src/contents/ui/EeInputOutputGain.qml:99
#: src/contents/ui/EeInputOutputGain.qml:112
#: src/contents/ui/EqualizerBandMenu.qml:101 src/contents/ui/Exciter.qml:102
#: src/contents/ui/Expander.qml:98 src/contents/ui/Expander.qml:129
#: src/contents/ui/Expander.qml:162 src/contents/ui/Expander.qml:304
#: src/contents/ui/Expander.qml:434 src/contents/ui/Expander.qml:453
#: src/contents/ui/Expander.qml:472 src/contents/ui/Expander.qml:496
#: src/contents/ui/Expander.qml:512 src/contents/ui/Expander.qml:528
#: src/contents/ui/Expander.qml:544 src/contents/ui/Expander.qml:560
#: src/contents/ui/Expander.qml:576 src/contents/ui/Filter.qml:146
#: src/contents/ui/Gate.qml:108 src/contents/ui/Gate.qml:125
#: src/contents/ui/Gate.qml:142 src/contents/ui/Gate.qml:177
#: src/contents/ui/Gate.qml:196 src/contents/ui/Gate.qml:323
#: src/contents/ui/Gate.qml:449 src/contents/ui/Gate.qml:468
#: src/contents/ui/Gate.qml:487 src/contents/ui/Gate.qml:517
#: src/contents/ui/Gate.qml:533 src/contents/ui/Gate.qml:549
#: src/contents/ui/Gate.qml:565 src/contents/ui/Gate.qml:581
#: src/contents/ui/Gate.qml:597 src/contents/ui/LevelMeter.qml:61
#: src/contents/ui/LevelMeter.qml:72 src/contents/ui/LevelMeter.qml:102
#: src/contents/ui/LevelMeter.qml:113 src/contents/ui/Limiter.qml:116
#: src/contents/ui/Limiter.qml:240 src/contents/ui/Limiter.qml:292
#: src/contents/ui/Limiter.qml:308 src/contents/ui/Limiter.qml:324
#: src/contents/ui/Limiter.qml:340 src/contents/ui/Limiter.qml:356
#: src/contents/ui/Limiter.qml:372 src/contents/ui/Limiter.qml:440
#: src/contents/ui/Loudness.qml:117 src/contents/ui/Loudness.qml:134
#: src/contents/ui/LspPreMixSheet.qml:38 src/contents/ui/LspPreMixSheet.qml:54
#: src/contents/ui/LspPreMixSheet.qml:70 src/contents/ui/LspPreMixSheet.qml:86
#: src/contents/ui/LspPreMixSheet.qml:102
#: src/contents/ui/LspPreMixSheet.qml:118 src/contents/ui/Maximizer.qml:71
#: src/contents/ui/Maximizer.qml:82 src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:121
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:140
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:260
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:308
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:360
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:377
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:450
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:605
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:623
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:230 src/contents/ui/MultibandGate.qml:246
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:279 src/contents/ui/MultibandGate.qml:294
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:333 src/contents/ui/MultibandGate.qml:349
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:423 src/contents/ui/MultibandGate.qml:578
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:596
#: src/contents/ui/PageStreamsEffects.qml:593 src/contents/ui/Pitch.qml:111
#: src/contents/ui/Pitch.qml:130 src/contents/ui/Reverb.qml:177
#: src/contents/ui/Reverb.qml:195 src/contents/ui/RNNoise.qml:132
#: src/contents/ui/Speex.qml:85 src/contents/ui/StereoTools.qml:124
#: src/contents/ui/StereoTools.qml:158 src/contents/ui/StereoTools.qml:332
#: src/contents/ui/StereoTools.qml:350
msgid "dB"
msgstr "dB"

#: src/contents/ui/Autogain.qml:85
msgid "Silence"
msgstr "安靜"

#: src/contents/ui/Autogain.qml:101
msgid "Maximum history"
msgstr "最大化歷史記錄"

#: src/contents/ui/Autogain.qml:108 src/contents/ui/Convolver.qml:224
#: src/contents/ui/Convolver.qml:324 src/contents/ui/Convolver.qml:378
#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:231 src/contents/ui/Reverb.qml:67
msgid "s"
msgstr "s"

#: src/contents/ui/Autogain.qml:124 src/contents/ui/Autogain.qml:184
#: src/contents/ui/BassLoudness.qml:47 src/contents/ui/LevelMeter.qml:131
#: src/tags_plugin_name.cpp:44
msgid "Loudness"
msgstr "音量"

#: src/contents/ui/Autogain.qml:162 src/contents/ui/LevelMeter.qml:176
msgid "Relative"
msgstr "相對"

#: src/contents/ui/Autogain.qml:173 src/contents/ui/LevelMeter.qml:187
msgid "Range"
msgstr "範圍"

#: src/contents/ui/Autogain.qml:195
msgid "Output gain"
msgstr "輸出增益 (Gain)"

#: src/contents/ui/Autogain.qml:219 src/contents/ui/BassEnhancer.qml:185
#: src/contents/ui/BassLoudness.qml:104 src/contents/ui/Compressor.qml:871
#: src/contents/ui/Convolver.qml:457 src/contents/ui/Crossfeed.qml:128
#: src/contents/ui/Crystalizer.qml:90 src/contents/ui/DeepFilterNet.qml:175
#: src/contents/ui/Deesser.qml:300 src/contents/ui/Delay.qml:354
#: src/contents/ui/EchoCanceller.qml:136 src/contents/ui/Equalizer.qml:283
#: src/contents/ui/Exciter.qml:190 src/contents/ui/Expander.qml:819
#: src/contents/ui/Filter.qml:198 src/contents/ui/Gate.qml:956
#: src/contents/ui/LevelMeter.qml:205 src/contents/ui/Limiter.qml:574
#: src/contents/ui/Loudness.qml:153 src/contents/ui/Maximizer.qml:101
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:947
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:920 src/contents/ui/Pitch.qml:246
#: src/contents/ui/Reverb.qml:297 src/contents/ui/RNNoise.qml:56
#: src/contents/ui/RNNoise.qml:67 src/contents/ui/RNNoise.qml:281
#: src/contents/ui/RNNoise.qml:283 src/contents/ui/RNNoise.qml:301
#: src/contents/ui/Speex.qml:155 src/contents/ui/StereoTools.qml:369
msgid "Using %1"
msgstr "使用 %1"

#: src/contents/ui/Autogain.qml:236 src/contents/ui/DeepFilterNet.qml:192
#: src/contents/ui/LevelMeter.qml:222 src/contents/ui/Pitch.qml:263
msgid "Reset history"
msgstr "重設歷史記錄"

#: src/contents/ui/Autogain.qml:243
msgid "Force silence"
msgstr "強制安靜"

#: src/contents/ui/Autogain.qml:244
msgid "Force silence when the level is below the silence threshold"
msgstr "當低於安靜閾值時強制安靜"

#: src/contents/ui/Autogain.qml:256 src/contents/ui/DeepFilterNet.qml:200
#: src/contents/ui/LevelMeter.qml:230 src/contents/ui/Pitch.qml:291
msgid "Reset settings"
msgstr "重設設定值"

#: src/contents/ui/BassEnhancer.qml:37 src/contents/ui/Exciter.qml:37
msgid "Blend harmonics"
msgstr "混合諧波"

#: src/contents/ui/BassEnhancer.qml:46 src/contents/ui/Exciter.qml:46
msgid "3rd"
msgstr "第三"

#: src/contents/ui/BassEnhancer.qml:68 src/contents/ui/Exciter.qml:68
msgid "2nd"
msgstr "第二"

#: src/contents/ui/BassEnhancer.qml:91 src/contents/ui/Exciter.qml:95
msgid "Amount"
msgstr "數量"

#: src/contents/ui/BassEnhancer.qml:107 src/contents/ui/BassEnhancer.qml:167
#: src/contents/ui/Exciter.qml:111 src/contents/ui/Exciter.qml:171
msgid "Harmonics"
msgstr "諧波"

#: src/contents/ui/BassEnhancer.qml:122 src/contents/ui/Exciter.qml:126
msgid "Scope"
msgstr "範圍"

#: src/contents/ui/BassEnhancer.qml:129 src/contents/ui/BassEnhancer.qml:156
#: src/contents/ui/Convolver.qml:211 src/contents/ui/Convolver.qml:362
#: src/contents/ui/Crossfeed.qml:66 src/contents/ui/CrystalizerBand.qml:75
#: src/contents/ui/Deesser.qml:173 src/contents/ui/Deesser.qml:190
#: src/contents/ui/EqualizerBandMenu.qml:80
#: src/contents/ui/EqualizerBand.qml:48 src/contents/ui/Exciter.qml:133
#: src/contents/ui/Exciter.qml:160 src/contents/ui/Expander.qml:385
#: src/contents/ui/Expander.qml:406 src/contents/ui/Filter.qml:115
#: src/contents/ui/Gate.qml:404 src/contents/ui/Gate.qml:425
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:195
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:214
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:504
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:529
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:132 src/contents/ui/MultibandGate.qml:151
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:477 src/contents/ui/MultibandGate.qml:502
#: src/contents/ui/PageStreamsEffects.qml:450
#: src/contents/ui/PipeWirePage.qml:402
#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:411
#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:427
#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:586 src/contents/ui/Reverb.qml:126
#: src/contents/ui/Reverb.qml:143 src/contents/ui/Reverb.qml:160
msgid "Hz"
msgstr "Hz"

#: src/contents/ui/BassEnhancer.qml:138
msgid "Floor active"
msgstr "基底作用"

#: src/contents/ui/BassEnhancer.qml:149
msgid "Floor"
msgstr "基底 (Floor)"

#: src/contents/ui/BassEnhancer.qml:203 src/contents/ui/Compressor.qml:889
#: src/contents/ui/Deesser.qml:318 src/contents/ui/Delay.qml:392
#: src/contents/ui/Equalizer.qml:301 src/contents/ui/Exciter.qml:208
#: src/contents/ui/Expander.qml:837 src/contents/ui/Filter.qml:216
#: src/contents/ui/Gate.qml:974 src/contents/ui/Limiter.qml:592
#: src/contents/ui/Loudness.qml:171 src/contents/ui/Maximizer.qml:119
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:965
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:938 src/contents/ui/Reverb.qml:323
#: src/contents/ui/StereoTools.qml:387
msgid "Show native window"
msgstr "顯示原生視窗"

#: src/contents/ui/BassEnhancer.qml:216 src/contents/ui/Compressor.qml:902
#: src/contents/ui/Deesser.qml:331 src/contents/ui/Exciter.qml:221
#: src/contents/ui/Expander.qml:850 src/contents/ui/Gate.qml:987
msgid "Listen"
msgstr "聆聽"

#: src/contents/ui/BassEnhancer.qml:227 src/contents/ui/BassLoudness.qml:122
#: src/contents/ui/Compressor.qml:923 src/contents/ui/Convolver.qml:485
#: src/contents/ui/Crossfeed.qml:154 src/contents/ui/Crystalizer.qml:118
#: src/contents/ui/Deesser.qml:342 src/contents/ui/Delay.qml:406
#: src/contents/ui/EchoCanceller.qml:164 src/contents/ui/Equalizer.qml:367
#: src/contents/ui/Exciter.qml:232 src/contents/ui/Expander.qml:871
#: src/contents/ui/Filter.qml:230 src/contents/ui/Gate.qml:1008
#: src/contents/ui/Limiter.qml:626 src/contents/ui/Loudness.qml:195
#: src/contents/ui/Main.qml:563 src/contents/ui/Maximizer.qml:133
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:996
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:969 src/contents/ui/Reverb.qml:337
#: src/contents/ui/RNNoise.qml:326 src/contents/ui/Speex.qml:173
#: src/contents/ui/StereoTools.qml:401
msgid "Reset"
msgstr "重設"

#: src/contents/ui/BassLoudness.qml:63 src/contents/ui/Compressor.qml:462
#: src/contents/ui/EeInputOutputGain.qml:108 src/contents/ui/Expander.qml:420
#: src/contents/ui/Gate.qml:435 src/contents/ui/Main.qml:491
#: src/contents/ui/StereoTools.qml:248
msgid "Output"
msgstr "輸出"

#: src/contents/ui/BassLoudness.qml:79 src/contents/ui/Compressor.qml:248
#: src/contents/ui/Expander.qml:208 src/contents/ui/Gate.qml:226
#: src/contents/ui/Limiter.qml:199 src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:400
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:373
msgid "Link"
msgstr "連結"

#: src/contents/ui/BlocklistSheet.qml:13
msgid "Excluded Applications"
msgstr "已經排除的應用程式"

#: src/contents/ui/BlocklistSheet.qml:29
msgid "Application node name"
msgstr "應用程式節點名稱"

#: src/contents/ui/BlocklistSheet.qml:45
msgid "Add to excluded applications"
msgstr "加入至排除的應用程式"

#: src/contents/ui/BlocklistSheet.qml:95
#: src/contents/ui/ConvolverImpulseSheet.qml:65
#: src/contents/ui/MenuAddPlugins.qml:36
#: src/contents/ui/PageStreamsEffects.qml:79
#: src/contents/ui/PresetsAutoloadingPage.qml:127
#: src/contents/ui/PresetsCommunityPage.qml:72
#: src/contents/ui/PresetsLocalPage.qml:174 src/contents/ui/RNNoise.qml:211
msgid "Empty List"
msgstr "空白列表"

#: src/contents/ui/BlocklistSheet.qml:96
msgid "No application excluded"
msgstr "未有應用程式列入排除"

#: src/contents/ui/BlocklistSheet.qml:118
msgid "Remove Application"
msgstr "移除應用程式"

#: src/contents/ui/BlocklistSheet.qml:119
msgid "Are you sure you want to remove this application from the list?"
msgstr "確定要從清單中移除該應用程式嗎？"

#: src/contents/ui/BlocklistSheet.qml:149
msgid "Remove this app"
msgstr "移除此應用程式"

#: src/contents/ui/BlocklistSheet.qml:176
msgid "Show excluded apps"
msgstr "顯示已經排除的應用程式"

#: src/contents/ui/BlocklistSheet.qml:177
msgid "Show excluded applications in the list of players/recorders"
msgstr "顯示已經排除的應用程式於播放器/錄音器的清單"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:49 src/tags_plugin_name.cpp:29
msgid "Compressor"
msgstr "壓縮器"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:61 src/contents/ui/Compressor.qml:283
#: src/contents/ui/Deesser.qml:70 src/contents/ui/Delay.qml:51
#: src/contents/ui/Delay.qml:204 src/contents/ui/EqualizerBandMenu.qml:45
#: src/contents/ui/Equalizer.qml:121 src/contents/ui/Expander.qml:61
#: src/contents/ui/Expander.qml:243 src/contents/ui/Gate.qml:261
#: src/contents/ui/Limiter.qml:54 src/contents/ui/Loudness.qml:51
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:407
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:380 src/contents/ui/StereoTools.qml:103
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:65 src/contents/ui/Expander.qml:65
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:104
msgid "Downward"
msgstr "向下"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:65 src/contents/ui/Expander.qml:65
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:104
msgid "Upward"
msgstr "向上"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:65
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:104
msgid "Boosting"
msgstr "提升"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:75
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:113
msgid "Boost threshold"
msgstr "提昇閾值"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:95
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:132
msgid "Boost amount"
msgstr "提升量"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:114 src/contents/ui/Deesser.qml:100
#: src/contents/ui/Expander.qml:74 src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:336
msgid "Ratio"
msgstr "比率"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:130 src/contents/ui/Expander.qml:90
#: src/contents/ui/Limiter.qml:433 src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:351
msgid "Knee"
msgstr "折轉減緩(Knee)"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:151 src/contents/ui/Expander.qml:111
msgid "Threshold and Time"
msgstr "閾值和時間"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:161 src/contents/ui/Expander.qml:121
#: src/contents/ui/Gate.qml:65 src/contents/ui/Gate.qml:854
#: src/contents/ui/Limiter.qml:126 src/contents/ui/Limiter.qml:399
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:233
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:174
msgid "Attack"
msgstr "起音(Attack)"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:185 src/contents/ui/Compressor.qml:219
#: src/contents/ui/Compressor.qml:366 src/contents/ui/Compressor.qml:384
#: src/contents/ui/Delay.qml:92 src/contents/ui/Delay.qml:245
#: src/contents/ui/Expander.qml:145 src/contents/ui/Expander.qml:179
#: src/contents/ui/Expander.qml:322 src/contents/ui/Expander.qml:340
#: src/contents/ui/Gate.qml:73 src/contents/ui/Gate.qml:90
#: src/contents/ui/Gate.qml:341 src/contents/ui/Gate.qml:359
#: src/contents/ui/Limiter.qml:133 src/contents/ui/Limiter.qml:150
#: src/contents/ui/Limiter.qml:258 src/contents/ui/Limiter.qml:406
#: src/contents/ui/Limiter.qml:423 src/contents/ui/Maximizer.qml:55
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:245
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:293
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:466
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:481
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:182 src/contents/ui/MultibandGate.qml:197
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:439 src/contents/ui/MultibandGate.qml:454
#: src/contents/ui/PageStreamsEffects.qml:592 src/contents/ui/Pitch.qml:58
#: src/contents/ui/Pitch.qml:75 src/contents/ui/Pitch.qml:93
#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:247
#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:286
#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:449 src/contents/ui/Reverb.qml:83
#: src/contents/ui/RNNoise.qml:148 src/contents/ui/StereoTools.qml:282
msgid "ms"
msgstr "ms"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:194 src/contents/ui/Expander.qml:154
#: src/contents/ui/Gate.qml:82 src/contents/ui/Gate.qml:863
#: src/contents/ui/Limiter.qml:143 src/contents/ui/Limiter.qml:416
#: src/contents/ui/Maximizer.qml:48 src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:281
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:189 src/contents/ui/RNNoise.qml:141
msgid "Release"
msgstr "釋出"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:232 src/contents/ui/Compressor.qml:330
#: src/contents/ui/Compressor.qml:667 src/contents/ui/Expander.qml:192
#: src/contents/ui/Expander.qml:286 src/contents/ui/Expander.qml:617
#: src/contents/ui/Gate.qml:209 src/contents/ui/Gate.qml:304
#: src/contents/ui/Gate.qml:643 src/contents/ui/Limiter.qml:179
#: src/contents/ui/Limiter.qml:480 src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:641
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:614
msgid "Sidechain"
msgstr "側鏈"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:244 src/contents/ui/EqualizerBandMenu.qml:33
#: src/contents/ui/Expander.qml:204 src/contents/ui/Filter.qml:45
#: src/contents/ui/Gate.qml:222 src/contents/ui/Limiter.qml:195
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:396
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:369
msgid "Type"
msgstr "型式"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:248
msgid "Feed-forward"
msgstr "前饋"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:248
msgid "Feed-back"
msgstr "回饋"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:248 src/contents/ui/Expander.qml:208
#: src/contents/ui/Gate.qml:226 src/contents/ui/Limiter.qml:199
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:400
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:373
msgid "External"
msgstr "外部"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:259 src/contents/ui/Expander.qml:219
#: src/contents/ui/Gate.qml:237 src/contents/ui/Limiter.qml:209
#: src/contents/ui/PageStreamsEffects.qml:381
msgid "Input device"
msgstr "輸入裝置"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:287 src/contents/ui/Deesser.qml:61
#: src/contents/ui/Expander.qml:247 src/contents/ui/Gate.qml:265
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:411
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:384
msgid "Peak"
msgstr "峰值"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:287 src/contents/ui/Deesser.qml:61
#: src/contents/ui/Expander.qml:247 src/contents/ui/Gate.qml:265
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:411
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:384
msgid "RMS"
msgstr "RMS"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:287 src/contents/ui/Compressor.qml:408
#: src/contents/ui/EqualizerBandMenu.qml:37 src/contents/ui/Expander.qml:247
#: src/contents/ui/Expander.qml:364 src/contents/ui/Filter.qml:49
#: src/contents/ui/Gate.qml:265 src/contents/ui/Gate.qml:383
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:411
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:384
msgid "Low-pass"
msgstr "低通"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:287 src/contents/ui/Expander.qml:247
#: src/contents/ui/Gate.qml:265 src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:411
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:384
msgid "SMA"
msgstr "SMA"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:297 src/contents/ui/Compressor.qml:312
#: src/contents/ui/Expander.qml:257 src/contents/ui/Expander.qml:272
#: src/contents/ui/Gate.qml:275 src/contents/ui/Gate.qml:290
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:418
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:430
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:391 src/contents/ui/MultibandGate.qml:403
msgid "Source"
msgstr "來源"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:301 src/contents/ui/Expander.qml:261
#: src/contents/ui/Gate.qml:279 src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:422
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:395
msgid "Middle"
msgstr "中間"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:301 src/contents/ui/Expander.qml:261
#: src/contents/ui/Gate.qml:279 src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:422
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:395
msgid "Side"
msgstr "側邊"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:301 src/contents/ui/Convolver.qml:267
#: src/contents/ui/Delay.qml:39 src/contents/ui/Equalizer.qml:213
#: src/contents/ui/Expander.qml:261 src/contents/ui/Gate.qml:279
#: src/contents/ui/LevelMeter.qml:60 src/contents/ui/LevelMeter.qml:101
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:422
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:395 src/contents/ui/PipeWirePage.qml:322
#: src/contents/ui/StereoTools.qml:184
msgid "Left"
msgstr "左"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:301 src/contents/ui/Convolver.qml:285
#: src/contents/ui/Delay.qml:192 src/contents/ui/Equalizer.qml:213
#: src/contents/ui/Expander.qml:261 src/contents/ui/Gate.qml:279
#: src/contents/ui/LevelMeter.qml:71 src/contents/ui/LevelMeter.qml:112
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:422
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:395 src/contents/ui/PipeWirePage.qml:333
#: src/contents/ui/StereoTools.qml:211
msgid "Right"
msgstr "右"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:301 src/contents/ui/Compressor.qml:316
#: src/contents/ui/Expander.qml:261 src/contents/ui/Expander.qml:276
#: src/contents/ui/Gate.qml:279 src/contents/ui/Gate.qml:294
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:422
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:434
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:395 src/contents/ui/MultibandGate.qml:407
msgid "Min"
msgstr "最小"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:301 src/contents/ui/Compressor.qml:316
#: src/contents/ui/Expander.qml:261 src/contents/ui/Expander.qml:276
#: src/contents/ui/Gate.qml:279 src/contents/ui/Gate.qml:294
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:422
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:434
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:395 src/contents/ui/MultibandGate.qml:407
msgid "Max"
msgstr "最大"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:316 src/contents/ui/Expander.qml:276
#: src/contents/ui/Gate.qml:294 src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:434
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:407
msgid "Left/Right"
msgstr "左/右"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:316 src/contents/ui/Expander.qml:276
#: src/contents/ui/Gate.qml:294 src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:434
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:407
msgid "Right/Left"
msgstr "右/左"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:316 src/contents/ui/Expander.qml:276
#: src/contents/ui/Gate.qml:294 src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:434
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:407
msgid "Mid/Side"
msgstr "中間/側邊"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:316 src/contents/ui/Expander.qml:276
#: src/contents/ui/Gate.qml:294 src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:434
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:407
msgid "Side/Mid"
msgstr "側邊/中間"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:340 src/contents/ui/Expander.qml:296
#: src/contents/ui/Gate.qml:315 src/contents/ui/Limiter.qml:232
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:442
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:415
msgid "Preamp"
msgstr "前置放大器"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:358 src/contents/ui/Expander.qml:314
#: src/contents/ui/Gate.qml:333 src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:458
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:431
msgid "Reactivity"
msgstr "反應性"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:376 src/contents/ui/Expander.qml:332
#: src/contents/ui/Gate.qml:351 src/contents/ui/Limiter.qml:250
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:473
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:446
msgid "Lookahead"
msgstr "前瞻"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:394 src/contents/ui/EqualizerBandMenu.qml:37
#: src/contents/ui/Expander.qml:350 src/contents/ui/Filter.qml:49
#: src/contents/ui/Gate.qml:369
msgid "High-pass"
msgstr "高通"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:398 src/contents/ui/Compressor.qml:412
#: src/contents/ui/EqualizerBandMenu.qml:37 src/contents/ui/Expander.qml:354
#: src/contents/ui/Expander.qml:368 src/contents/ui/Gate.qml:373
#: src/contents/ui/Gate.qml:387
msgid "Off"
msgstr "關閉"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:398 src/contents/ui/Compressor.qml:412
#: src/contents/ui/Expander.qml:354 src/contents/ui/Expander.qml:368
#: src/contents/ui/Gate.qml:373 src/contents/ui/Gate.qml:387
msgid "12 dB/oct"
msgstr "12 dB/oct"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:398 src/contents/ui/Compressor.qml:412
#: src/contents/ui/Expander.qml:354 src/contents/ui/Expander.qml:368
#: src/contents/ui/Gate.qml:373 src/contents/ui/Gate.qml:387
msgid "24 dB/oct"
msgstr "24 dB/oct"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:398 src/contents/ui/Compressor.qml:412
#: src/contents/ui/Expander.qml:354 src/contents/ui/Expander.qml:368
#: src/contents/ui/Gate.qml:373 src/contents/ui/Gate.qml:387
msgid "36 dB/oct"
msgstr "36 dB/oct"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:468 src/contents/ui/Convolver.qml:414
#: src/contents/ui/Delay.qml:156 src/contents/ui/Delay.qml:309
#: src/contents/ui/Expander.qml:426 src/contents/ui/Gate.qml:441
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:597
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:570 src/contents/ui/Pitch.qml:103
#: src/contents/ui/Reverb.qml:169 src/contents/ui/StereoTools.qml:324
msgid "Dry"
msgstr "乾"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:487 src/contents/ui/Convolver.qml:432
#: src/contents/ui/Delay.qml:174 src/contents/ui/Delay.qml:327
#: src/contents/ui/Expander.qml:445 src/contents/ui/Gate.qml:460
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:615
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:588 src/contents/ui/Pitch.qml:122
#: src/contents/ui/Reverb.qml:187 src/contents/ui/StereoTools.qml:342
msgid "Wet"
msgstr "濕"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:506 src/contents/ui/Deesser.qml:116
#: src/contents/ui/Expander.qml:464 src/contents/ui/Gate.qml:479
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:368
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:238
msgid "Makeup"
msgstr "補償"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:526 src/contents/ui/Expander.qml:480
#: src/contents/ui/Gate.qml:499 src/contents/ui/Limiter.qml:271
#: src/contents/ui/LspPreMixSheet.qml:14
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:988
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:961
msgid "Pre-Mix"
msgstr "預先-混合"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:534 src/contents/ui/Expander.qml:488
#: src/contents/ui/Gate.qml:509 src/contents/ui/Limiter.qml:284
#: src/contents/ui/LspPreMixSheet.qml:30
msgid "Input to sidechain"
msgstr "輸入至側鏈"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:550 src/contents/ui/Expander.qml:504
#: src/contents/ui/Gate.qml:525 src/contents/ui/Limiter.qml:300
#: src/contents/ui/LspPreMixSheet.qml:46
msgid "Input to link"
msgstr "輸入至連結"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:566 src/contents/ui/Expander.qml:520
#: src/contents/ui/Gate.qml:541 src/contents/ui/Limiter.qml:316
#: src/contents/ui/LspPreMixSheet.qml:62
msgid "Sidechain to input"
msgstr "側鏈至輸入"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:582 src/contents/ui/Expander.qml:536
#: src/contents/ui/Gate.qml:557 src/contents/ui/Limiter.qml:332
#: src/contents/ui/LspPreMixSheet.qml:78
msgid "Sidechain to link"
msgstr "側鏈至連結"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:598 src/contents/ui/Expander.qml:552
#: src/contents/ui/Gate.qml:573 src/contents/ui/Limiter.qml:348
#: src/contents/ui/LspPreMixSheet.qml:94
msgid "Link to sidechain"
msgstr "連結至側鏈"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:614 src/contents/ui/Expander.qml:568
#: src/contents/ui/Gate.qml:589 src/contents/ui/Limiter.qml:364
#: src/contents/ui/LspPreMixSheet.qml:110
msgid "Link to input"
msgstr "連結至輸入"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:658 src/contents/ui/Expander.qml:608
#: src/contents/ui/Gate.qml:100 src/contents/ui/Gate.qml:634
#: src/contents/ui/Maximizer.qml:81 src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:718
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:222 src/contents/ui/MultibandGate.qml:691
msgid "Reduction"
msgstr "衰減"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:728 src/contents/ui/Compressor.qml:741
#: src/contents/ui/Compressor.qml:837 src/contents/ui/Compressor.qml:850
#: src/contents/ui/Expander.qml:676 src/contents/ui/Expander.qml:689
#: src/contents/ui/Expander.qml:785 src/contents/ui/Expander.qml:798
#: src/contents/ui/Gate.qml:704 src/contents/ui/Gate.qml:717
#: src/contents/ui/Gate.qml:813 src/contents/ui/Gate.qml:826
#: src/contents/ui/Limiter.qml:541 src/contents/ui/Limiter.qml:554
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:752
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:811
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:870
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:725 src/contents/ui/MultibandGate.qml:784
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:843
msgid "L"
msgstr "左"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:734 src/contents/ui/Compressor.qml:747
#: src/contents/ui/Compressor.qml:843 src/contents/ui/Compressor.qml:856
#: src/contents/ui/Expander.qml:682 src/contents/ui/Expander.qml:695
#: src/contents/ui/Expander.qml:791 src/contents/ui/Expander.qml:804
#: src/contents/ui/Gate.qml:710 src/contents/ui/Gate.qml:723
#: src/contents/ui/Gate.qml:819 src/contents/ui/Gate.qml:832
#: src/contents/ui/Limiter.qml:547 src/contents/ui/Limiter.qml:560
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:758
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:817
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:876
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:731 src/contents/ui/MultibandGate.qml:790
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:849
msgid "R"
msgstr "右"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:769 src/contents/ui/Expander.qml:717
#: src/contents/ui/Gate.qml:745 src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:838
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:267 src/contents/ui/MultibandGate.qml:811
msgid "Curve"
msgstr "曲線"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:778 src/contents/ui/Expander.qml:726
#: src/contents/ui/Gate.qml:754 src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:779
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:752
msgid "Envelope"
msgstr "封套"

#: src/contents/ui/Compressor.qml:912 src/contents/ui/Expander.qml:860
#: src/contents/ui/Gate.qml:997 src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:978
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:951
msgid "Stereo split"
msgstr "立體聲分開"

#: src/contents/ui/ConvolverImpulseSheet.qml:31
msgid "Imported a new Convolver impulse file."
msgstr "已經匯入新的 Convolver 脈衝檔案。"

#: src/contents/ui/ConvolverImpulseSheet.qml:33
msgid "Failed to import the Convolver impulse file."
msgstr "匯入 Convolver 脈衝檔案失敗。"

#: src/contents/ui/ConvolverImpulseSheet.qml:45
#: src/contents/ui/MenuAddPlugins.qml:168
#: src/contents/ui/PresetsCommunityPage.qml:40
#: src/contents/ui/PresetsLocalPage.qml:141
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: src/contents/ui/ConvolverImpulseSheet.qml:83
msgid "Remove Impulse Response"
msgstr "移除脈衝響應"

#: src/contents/ui/ConvolverImpulseSheet.qml:84
msgid "Are you sure you want to remove this impulse response from the list?"
msgstr "確定要從列表中刪除該脈衝響應嗎？"

#: src/contents/ui/ConvolverImpulseSheet.qml:88
msgid "Removed the %1 Convolver impulse."
msgstr "已經移除 %1 Convolver 脈衝。"

#: src/contents/ui/ConvolverImpulseSheet.qml:90
msgid "Failed to remove the %1 Convolver impulse."
msgstr "移除 %1 Convolver 脈衝失敗。"

#: src/contents/ui/ConvolverImpulseSheet.qml:107
msgid "Delete this impulse"
msgstr "移除此脈衝"

#: src/contents/ui/ConvolverImpulseSheet.qml:127
msgid "Import impulse"
msgstr "匯入脈衝"

#: src/contents/ui/Convolver.qml:48
msgid "Loaded the %1 Convolver impulse."
msgstr "已經載入 %1 Convolver 脈衝。"

#: src/contents/ui/Convolver.qml:50 src/contents/ui/Convolver.qml:308
msgid "Convolver impulse is not set"
msgstr "Convolver 脈衝並未設定"

#: src/contents/ui/Convolver.qml:54
msgid "The Convolver is in passthrough mode."
msgstr "Convolver 處於直通模式。"

#: src/contents/ui/Convolver.qml:56
msgid "Failed to load the %1 impulse. The Convolver is in passthrough mode."
msgstr "載入 %1 脈衝失敗。 Convolver 處於直通模式。"

#: src/contents/ui/Convolver.qml:120
msgid "First"
msgstr "第一"

#: src/contents/ui/Convolver.qml:132
msgid "Second"
msgstr "第二"

#: src/contents/ui/Convolver.qml:162 src/contents/ui/Convolver.qml:197
msgid "Combine"
msgstr "混合"

#: src/contents/ui/Convolver.qml:190
msgid "Impulses"
msgstr "脈衝"

#: src/contents/ui/Convolver.qml:206 src/plugin_base.cpp:286
msgid "Spectrum"
msgstr "波譜"

#: src/contents/ui/Convolver.qml:238
msgid "Log scale"
msgstr "對數刻度"

#: src/contents/ui/Convolver.qml:345
msgid "Rate"
msgstr "速率"

#: src/contents/ui/Convolver.qml:350 src/contents/ui/Delay.qml:55
#: src/contents/ui/Delay.qml:66 src/contents/ui/Delay.qml:208
#: src/contents/ui/Delay.qml:219
msgid "Samples"
msgstr "樣本"

#: src/contents/ui/Convolver.qml:355
msgid "Duration"
msgstr "持續期間"

#: src/contents/ui/Convolver.qml:397
msgid "Stereo width"
msgstr "立體聲寬度"

#: src/contents/ui/Convolver.qml:474 src/tags_plugin_name.cpp:26
msgid "Autogain"
msgstr "自動增益"

#: src/contents/ui/Crossfeed.qml:59
msgid "Cutoff"
msgstr "切隔"

#: src/contents/ui/Crossfeed.qml:75
msgid "Feed"
msgstr "饋送"

#: src/contents/ui/Crossfeed.qml:94
msgid "Crossfeed Presets"
msgstr "交叉饋送預設集"

#: src/contents/ui/Crossfeed.qml:98
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: src/contents/ui/Crossfeed.qml:145 src/contents/ui/Main.qml:465
#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:45 src/contents/ui/Reverb.qml:314
msgid "Presets"
msgstr "預設集"

#: src/contents/ui/CrystalizerBand.qml:35
#: src/contents/ui/EqualizerBandMenu.qml:157
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:63
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:63 src/contents/ui/StereoTools.qml:190
#: src/contents/ui/StereoTools.qml:222
msgid "Mute"
msgstr "靜音"

#: src/contents/ui/CrystalizerBand.qml:46
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:81
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:81
msgid "Bypass"
msgstr "略過"

#: src/contents/ui/CrystalizerBand.qml:75 src/contents/ui/EqualizerBand.qml:50
#: src/contents/ui/PageStreamsEffects.qml:591
msgid "kHz"
msgstr "kHz"

#: src/contents/ui/Crystalizer.qml:107
msgid "Adaptive intensity"
msgstr "適應強度"

#: src/contents/ui/DeepFilterNet.qml:32
msgid "Attenuation limit"
msgstr "衰減限制"

#: src/contents/ui/DeepFilterNet.qml:86
msgid "Minimum processing threshold"
msgstr "最小化處理閾值"

#: src/contents/ui/DeepFilterNet.qml:102
msgid "Maximum ERB processing threshold"
msgstr "最大化 ERB 處理閾值"

#: src/contents/ui/DeepFilterNet.qml:118
msgid "Maximum DF processing threshold"
msgstr "最大化 DF 處理閾值"

#: src/contents/ui/DeepFilterNet.qml:134
msgid "Minimum processing buffer"
msgstr "最小化處理緩衝"

#: src/contents/ui/DeepFilterNet.qml:141
msgid "frames"
msgstr "幀"

#: src/contents/ui/DeepFilterNet.qml:150
msgid "Post filter Beta"
msgstr "後置篩選器 Beta"

#: src/contents/ui/Deesser.qml:44 src/tags_plugin_name.cpp:34
msgid "Deesser"
msgstr "嘶聲消除器"

#: src/contents/ui/Deesser.qml:57 src/contents/ui/Deesser.qml:268
msgid "Detection"
msgstr "偵測"

#: src/contents/ui/Deesser.qml:74
msgid "Wideband"
msgstr "寬頻"

#: src/contents/ui/Deesser.qml:74
msgid "Split"
msgstr "分割"

#: src/contents/ui/Deesser.qml:83 src/contents/ui/Gate.qml:117
#: src/contents/ui/Gate.qml:169 src/contents/ui/Gate.qml:928
#: src/contents/ui/Gate.qml:941 src/contents/ui/Limiter.qml:109
#: src/contents/ui/Maximizer.qml:64 src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:252
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:300
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:271 src/contents/ui/MultibandGate.qml:325
#: src/contents/ui/RNNoise.qml:109
msgid "Threshold"
msgstr "閾值"

#: src/contents/ui/Deesser.qml:133
msgid "Laxity"
msgstr "鬆弛"

#: src/contents/ui/Deesser.qml:152 src/contents/ui/Filter.qml:103
#: src/contents/ui/Reverb.qml:107 src/tags_plugin_name.cpp:40
msgid "Filter"
msgstr "篩選"

#: src/contents/ui/Deesser.qml:165
msgid "F1 split"
msgstr "F1 分割"

#: src/contents/ui/Deesser.qml:182
msgid "F2 peak"
msgstr "F2 峰值"

#: src/contents/ui/Deesser.qml:199
msgid "F1 gain"
msgstr "F1 增益"

#: src/contents/ui/Deesser.qml:216
msgid "F2 level"
msgstr "F2 等級"

#: src/contents/ui/Deesser.qml:224
msgid "dBFS"
msgstr "dBFS"

#: src/contents/ui/Deesser.qml:234
msgid "F2 peak Q"
msgstr "F2 峰值 Q"

#: src/contents/ui/Deesser.qml:257
msgid "Level"
msgstr "等級"

#: src/contents/ui/Deesser.qml:279
msgid "Gain reduction"
msgstr "增益減少"

#: src/contents/ui/Delay.qml:55 src/contents/ui/Delay.qml:208
msgid "Distance"
msgstr "距離"

#: src/contents/ui/Delay.qml:55 src/contents/ui/Delay.qml:84
#: src/contents/ui/Delay.qml:208 src/contents/ui/Delay.qml:237
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:237
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:285
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: src/contents/ui/Delay.qml:102 src/contents/ui/Delay.qml:255
msgid "Meters"
msgstr "量表"

#: src/contents/ui/Delay.qml:110 src/contents/ui/Delay.qml:263
msgid "m"
msgstr "m"

#: src/contents/ui/Delay.qml:120 src/contents/ui/Delay.qml:273
msgid "Centimeters"
msgstr "公分"

#: src/contents/ui/Delay.qml:128 src/contents/ui/Delay.qml:281
msgid "cm"
msgstr "cm"

#: src/contents/ui/Delay.qml:139 src/contents/ui/Delay.qml:292
msgid "Temperature"
msgstr "溫度"

#: src/contents/ui/Delay.qml:371
msgid "Invert left"
msgstr "向左反轉"

#: src/contents/ui/Delay.qml:381
msgid "Invert right"
msgstr "向右反轉"

#: src/contents/ui/DelegateClientsList.qml:37
#: src/contents/ui/DelegateModulesList.qml:37
msgctxt "@info:placeholder"
msgid "Unknown"
msgstr "不明"

#: src/contents/ui/DelegateClientsList.qml:41
msgid "(id: %1)"
msgstr "(id: %1)"

#: src/contents/ui/DelegateClientsList.qml:47
msgid "Access: %1"
msgstr "存取： %1"

#: src/contents/ui/DelegateClientsList.qml:54
msgid "API: %1"
msgstr "API: %1"

#: src/contents/ui/DelegateModulesList.qml:41
msgctxt "@info:placeholder"
msgid "Not set"
msgstr "無設定"

#: src/contents/ui/DelegateModulesList.qml:41
msgid "(id: %1, version: %2)"
msgstr "(ID： %1， 版本： %2)"

#: src/contents/ui/DelegateModulesList.qml:47
msgctxt "@info:placeholder"
msgid "No description set"
msgstr "沒有描述設定"

#: src/contents/ui/DelegatePluginsList.qml:99
msgid "Toggle this effect"
msgstr "切換此音效"

#: src/contents/ui/DelegatePluginsList.qml:107
msgid "Remove this effect"
msgstr "移除此音效"

#: src/contents/ui/DelegateStreamsList.qml:77
msgid "channels"
msgstr "聲道"

#: src/contents/ui/DelegateStreamsList.qml:88
#: src/contents/ui/EchoCanceller.qml:44 src/contents/ui/EchoCanceller.qml:77
#: src/contents/ui/EchoCanceller.qml:104 src/contents/ui/Gate.qml:157
#: src/contents/ui/RNNoise.qml:98
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#: src/contents/ui/DelegateStreamsList.qml:109
msgid "Exclude"
msgstr "略過"

#: src/contents/ui/DelegateStreamsList.qml:111
msgid "Add %1 to excluded applications"
msgstr "添加 %1 至已經排除的應用程式"

#: src/contents/ui/EchoCanceller.qml:41 src/tags_plugin_name.cpp:36
msgid "Echo Canceller"
msgstr "回音消除"

#: src/contents/ui/EchoCanceller.qml:53
msgid "Mobile mode"
msgstr "行動裝置模式"

#: src/contents/ui/EchoCanceller.qml:62
msgid "Enforce high-pass"
msgstr "強制高通"

#: src/contents/ui/EchoCanceller.qml:74
msgid "Noise Suppression"
msgstr "噪音抑制"

#: src/contents/ui/EchoCanceller.qml:87
msgid "Strength"
msgstr "強度"

#: src/contents/ui/EchoCanceller.qml:91 src/contents/ui/Loudness.qml:99
msgid "Low"
msgstr "低"

#: src/contents/ui/EchoCanceller.qml:91
msgid "Moderate"
msgstr "緩和"

#: src/contents/ui/EchoCanceller.qml:91 src/contents/ui/Loudness.qml:99
msgid "High"
msgstr "高"

#: src/contents/ui/EchoCanceller.qml:91
msgid "Very high"
msgstr "極高"

#: src/contents/ui/EchoCanceller.qml:101
msgid "High-Pass Filter"
msgstr "高通濾波器"

#: src/contents/ui/EchoCanceller.qml:113
msgid "Full band"
msgstr "全頻段"

#: src/contents/ui/EchoCanceller.qml:153 src/contents/ui/Speex.qml:55
msgid "Automatic gain control"
msgstr "自動增益控制"

#: src/contents/ui/EeInputOutputGain.qml:21
msgid "Audio levels control"
msgstr "音訊等級控制"

#: src/contents/ui/EeInputOutputGain.qml:22
msgid "Input and output gain controls with level meters"
msgstr "使用等級量表的輸入和輸出增益控制"

#: src/contents/ui/EeInputOutputGain.qml:95 src/contents/ui/Main.qml:504
#: src/contents/ui/StereoTools.qml:39
msgid "Input"
msgstr "輸入"

#: src/contents/ui/EeSpinBox.qml:133 src/contents/ui/EeSpinBox.qml:167
msgctxt "minus infinity abbreviation"
msgid "-inf"
msgstr "-inf"

#: src/contents/ui/EqualizerBandMenu.qml:25
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:642
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:912
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:615 src/contents/ui/MultibandGate.qml:885
msgid "Band"
msgstr "頻段"

#: src/contents/ui/EqualizerBandMenu.qml:37 src/contents/ui/Filter.qml:49
msgid "Bell"
msgstr "鐘"

#: src/contents/ui/EqualizerBandMenu.qml:37 src/contents/ui/Filter.qml:49
msgid "High-shelf"
msgstr "高架位"

#: src/contents/ui/EqualizerBandMenu.qml:37 src/contents/ui/Filter.qml:49
msgid "Low-shelf"
msgstr "低架位"

#: src/contents/ui/EqualizerBandMenu.qml:37 src/contents/ui/Filter.qml:49
msgid "Notch"
msgstr "帶阻"

#: src/contents/ui/EqualizerBandMenu.qml:37 src/contents/ui/Filter.qml:49
msgid "Resonance"
msgstr "共鳴"

#: src/contents/ui/EqualizerBandMenu.qml:37 src/contents/ui/Filter.qml:49
msgid "Allpass"
msgstr "全部略過"

#: src/contents/ui/EqualizerBandMenu.qml:37 src/contents/ui/Filter.qml:49
msgid "Bandpass"
msgstr "頻段略過"

#: src/contents/ui/EqualizerBandMenu.qml:37 src/contents/ui/Filter.qml:49
msgid "Ladder-pass"
msgstr "階梯通過"

#: src/contents/ui/EqualizerBandMenu.qml:37 src/contents/ui/Filter.qml:49
msgid "Ladder-rejection"
msgstr "階梯抵制"

#: src/contents/ui/EqualizerBandMenu.qml:49 src/contents/ui/Filter.qml:63
msgid "RLC (BT)"
msgstr "RLC (BT)"

#: src/contents/ui/EqualizerBandMenu.qml:49 src/contents/ui/Filter.qml:63
msgid "RLC (MT)"
msgstr "RLC (MT)"

#: src/contents/ui/EqualizerBandMenu.qml:49 src/contents/ui/Filter.qml:63
msgid "BWC (BT)"
msgstr "BWC (BT)"

#: src/contents/ui/EqualizerBandMenu.qml:49 src/contents/ui/Filter.qml:63
msgid "BWC (MT)"
msgstr "BWC (MT)"

#: src/contents/ui/EqualizerBandMenu.qml:49 src/contents/ui/Filter.qml:63
msgid "LRX (BT)"
msgstr "LRX (BT)"

#: src/contents/ui/EqualizerBandMenu.qml:49 src/contents/ui/Filter.qml:63
msgid "LRX (MT)"
msgstr "LRX (MT)"

#: src/contents/ui/EqualizerBandMenu.qml:49 src/contents/ui/Filter.qml:63
msgid "APO (DR)"
msgstr "APO (DR)"

#: src/contents/ui/EqualizerBandMenu.qml:57 src/contents/ui/Filter.qml:87
msgid "Slope"
msgstr "傾斜"

#: src/contents/ui/EqualizerBandMenu.qml:74 src/contents/ui/Filter.qml:108
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:172
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:109 src/contents/ui/PipeWirePage.qml:396
msgid "Frequency"
msgstr "頻率"

#: src/contents/ui/EqualizerBandMenu.qml:95 src/contents/ui/Filter.qml:139
#: src/contents/ui/Limiter.qml:471 src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:332
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:218
msgid "Gain"
msgstr "增益"

#: src/contents/ui/EqualizerBandMenu.qml:116 src/contents/ui/Filter.qml:155
msgid "Quality"
msgstr "品質"

#: src/contents/ui/EqualizerBandMenu.qml:137 src/contents/ui/Filter.qml:124
msgid "Width"
msgstr "寬度"

#: src/contents/ui/EqualizerBandMenu.qml:143
msgid "oct"
msgstr "oct"

#: src/contents/ui/EqualizerBandMenu.qml:167
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:72
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:72
msgid "Solo"
msgstr "獨奏"

#: src/contents/ui/Equalizer.qml:49 src/contents/ui/Equalizer.qml:89
msgid "APO preset"
msgstr "APO 預設集"

#: src/contents/ui/Equalizer.qml:52
msgid "Failed to import the Equalizer APO preset file."
msgstr "匯入等化器 APO 預設集檔案失敗。"

#: src/contents/ui/Equalizer.qml:57
msgid "Imported the Equalizer APO preset file."
msgstr "已經匯入等化器 APO 預設集檔案。"

#: src/contents/ui/Equalizer.qml:59
#, fuzzy
msgid "Imported the Equalizer APO preset file into the left channel."
msgstr "已經匯入等化器 APO 預設集檔案。"

#: src/contents/ui/Equalizer.qml:61
#, fuzzy
msgid "Imported the Equalizer APO preset file into the right channel."
msgstr "已經匯入等化器 APO 預設集檔案。"

#: src/contents/ui/Equalizer.qml:74
msgid "GraphicEQ preset"
msgstr "GraphicEQ 預設集"

#: src/contents/ui/Equalizer.qml:77
msgid "Imported the GraphicEQ preset file."
msgstr "已經匯入 GraphicEQ 預設集檔案。"

#: src/contents/ui/Equalizer.qml:79
msgid "Failed to import the GraphicEQ preset file."
msgstr "匯入 GraphicEQ 預設集檔案失敗。"

#: src/contents/ui/Equalizer.qml:92
msgid ""
"Failed to export the current Equalizer settings to an external APO preset "
"file."
msgstr "匯出目前等化器設定至外部 APO 預設集檔案失敗。"

#: src/contents/ui/Equalizer.qml:97
msgid "Exported the current Equalizer settings to an external APO preset file."
msgstr "已經匯出目前等化器設定至外部 APO 預設集檔案。"

#: src/contents/ui/Equalizer.qml:99
#, fuzzy
msgid ""
"Exported the current Equalizer settings of the left channel to an external "
"APO preset file."
msgstr "已經匯出目前等化器設定至外部 APO 預設集檔案。"

#: src/contents/ui/Equalizer.qml:101
#, fuzzy
msgid ""
"Exported the current Equalizer settings of the right channel to an external "
"APO preset file."
msgstr "已經匯出目前等化器設定至外部 APO 預設集檔案。"

#: src/contents/ui/Equalizer.qml:125 src/contents/ui/Filter.qml:77
#: src/contents/ui/Loudness.qml:57
msgid "IIR"
msgstr "IIR"

#: src/contents/ui/Equalizer.qml:125 src/contents/ui/Filter.qml:77
msgid "FIR"
msgstr "FIR"

#: src/contents/ui/Equalizer.qml:125 src/contents/ui/Filter.qml:77
#: src/contents/ui/Loudness.qml:57
msgid "FFT"
msgstr "FFT"

#: src/contents/ui/Equalizer.qml:125 src/contents/ui/Filter.qml:77
msgid "SPM"
msgstr "SPM"

#: src/contents/ui/Equalizer.qml:134
msgid "Bands"
msgstr "頻帶"

#: src/contents/ui/Equalizer.qml:150 src/contents/ui/Filter.qml:170
#: src/contents/ui/StereoTools.qml:57 src/contents/ui/StereoTools.qml:258
msgid "Balance"
msgstr "平衡"

#: src/contents/ui/Equalizer.qml:167
msgid "Pitch left"
msgstr "向左傾斜"

#: src/contents/ui/Equalizer.qml:175 src/contents/ui/Equalizer.qml:192
msgid "st"
msgstr "st"

#: src/contents/ui/Equalizer.qml:184
msgid "Pitch right"
msgstr "向右傾斜"

#: src/contents/ui/Equalizer.qml:314
msgid "Split channels"
msgstr "分割聲道"

#: src/contents/ui/Equalizer.qml:324
msgid "Flat response"
msgstr "平板反應"

#: src/contents/ui/Equalizer.qml:331
msgid "Calculate frequencies"
msgstr "計算頻率"

#: src/contents/ui/Equalizer.qml:338
msgid "Sort bands"
msgstr "排序頻段"

#: src/contents/ui/Equalizer.qml:345
msgid "Import APO"
msgstr "匯入 APO"

#: src/contents/ui/Equalizer.qml:352
msgid "Import APO (GraphicEQ)"
msgstr "匯入 APO (GraphicEQ)"

#: src/contents/ui/Equalizer.qml:359
msgid "Export APO"
msgstr "匯出 APO"

#: src/contents/ui/Exciter.qml:142
msgid "Ceil active"
msgstr "上限(Ceil)作用"

#: src/contents/ui/Exciter.qml:153
msgid "Ceil"
msgstr "上限 (Ceil)"

#: src/contents/ui/Expander.qml:49 src/tags_plugin_name.cpp:39
msgid "Expander"
msgstr "擴展"

#: src/contents/ui/Expander.qml:208 src/contents/ui/Gate.qml:226
#: src/contents/ui/Limiter.qml:199 src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:400
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:373
msgid "Internal"
msgstr "內部"

#: src/contents/ui/Filter.qml:59
msgid "Filter mode"
msgstr "篩選模式"

#: src/contents/ui/Filter.qml:73
msgid "Equalizer mode"
msgstr "等化器模式"

#: src/contents/ui/Gate.qml:53 src/tags_plugin_name.cpp:41
msgid "Gate"
msgstr "閘門 (Gate)"

#: src/contents/ui/Gate.qml:134 src/contents/ui/Gate.qml:188
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:286 src/contents/ui/MultibandGate.qml:341
msgid "Zone"
msgstr "區域"

#: src/contents/ui/Gate.qml:151 src/contents/ui/MultibandGate.qml:314
msgid "Hysteresis"
msgstr "遲滯"

#: src/contents/ui/Gate.qml:922 src/contents/ui/Gate.qml:935
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:187
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:124 src/contents/ui/Speex.qml:110
msgid "Start"
msgstr "開始"

#: src/contents/ui/LevelMeter.qml:48
msgid "Input Level"
msgstr "輸入等級"

#: src/contents/ui/LevelMeter.qml:89
msgid "True Peak"
msgstr "真實峰值"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:58
msgid "Herm thin"
msgstr "Herm 細"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:58
msgid "Herm wide"
msgstr "Herm 寬"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:58
msgid "Herm tail"
msgstr "Herm 尾"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:58
msgid "Herm duck"
msgstr "Herm 鴨"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:58
msgid "Exp thin"
msgstr "Exp 細"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:58
msgid "Exp wide"
msgstr "Exp 寬"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:58
msgid "Exp tail"
msgstr "Exp 尾"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:58
msgid "Exp duck"
msgstr "Exp 鴨"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:58
msgid "Line thin"
msgstr "Line 細"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:58
msgid "Line wide"
msgstr "Line 寬"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:58
msgid "Line tail"
msgstr "Line 尾"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:58
msgid "Line duck"
msgstr "Line 鴨"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:68
msgid "Oversampling"
msgstr "過度採樣"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:72 src/contents/ui/Limiter.qml:86
#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:564
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:537
msgid "None"
msgstr "無"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:72
msgid "Half x2/16 bit"
msgstr "Half x2/16 bit"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:72
msgid "Half x2/24 bit"
msgstr "Half x2/24 bit"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:72
msgid "Half x3/16 bit"
msgstr "Half x3/16 bit"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:72
msgid "Half x3/24 bit"
msgstr "Half x3/24 bit"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:72
msgid "Half x4/16 bit"
msgstr "Half x4/16 bit"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:72
msgid "Half x4/24 bit"
msgstr "Half x4/24 bit"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:72
msgid "Half x6/16 bit"
msgstr "Half x6/16 bit"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:72
msgid "Half x6/24 bit"
msgstr "Half x6/24 bit"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:72
msgid "Half x8/16 bit"
msgstr "Half x8/16 bit"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:72
msgid "Half x8/24 bit"
msgstr "Half x8/24 bit"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:72
msgid "Full x2/16 bit"
msgstr "Full x2/16 bit"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:72
msgid "Full x2/24 bit"
msgstr "Full x2/24 bit"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:72
msgid "Full x3/16 bit"
msgstr "Full x3/16 bit"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:72
msgid "Full x3/24 bit"
msgstr "Full x3/24 bit"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:72
msgid "Full x4/16 bit"
msgstr "Full x4/16 bit"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:72
msgid "Full x4/24 bit"
msgstr "Full x4/24 bit"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:72
msgid "Full x6/16 bit"
msgstr "Full x6/16 bit"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:72
msgid "Full x6/24 bit"
msgstr "Full x6/24 bit"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:72
msgid "Full x8/16 bit"
msgstr "Full x8/16 bit"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:72
msgid "Full x8/24 bit"
msgstr "Full x8/24 bit"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:72
msgid "True peak/16 bit"
msgstr "True peak/16 bit"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:72
msgid "True peak/24 bit"
msgstr "True peak/24 bit"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:82
msgid "Dithering"
msgstr "抖動"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:86
msgid "7 bit"
msgstr "7 bit"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:86
msgid "8 bit"
msgstr "8 bit"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:86
msgid "11 bit"
msgstr "11 bit"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:86
msgid "12 bit"
msgstr "12 bit"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:86
msgid "15 bit"
msgstr "15 bit"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:86
msgid "16 bit"
msgstr "16 bit"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:86
msgid "23 bit"
msgstr "23 bit"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:86
msgid "24 bit"
msgstr "24 bit"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:98 src/tags_plugin_name.cpp:43
msgid "Limiter"
msgstr "限制器"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:160
msgid "Stereo Link"
msgstr "立體聲連結"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:388 src/contents/ui/Limiter.qml:615
msgid "Automatic level"
msgstr "自動等級"

#: src/contents/ui/Limiter.qml:605
msgid "Threshold boost"
msgstr "閾值提升"

#: src/contents/ui/Loudness.qml:67
msgid "Contour"
msgstr "輪廓"

#: src/contents/ui/Loudness.qml:71
msgid "Flat"
msgstr "平坦"

#: src/contents/ui/Loudness.qml:71
msgid "ISO226-2003"
msgstr "ISO226-2003"

#: src/contents/ui/Loudness.qml:71
msgid "Fletcher-Munson"
msgstr "Fletcher-Munson"

#: src/contents/ui/Loudness.qml:71
msgid "Robinson-Dadson"
msgstr "Robinson-Dadson"

#: src/contents/ui/Loudness.qml:71
msgid "ISO226-2023"
msgstr "ISO226-2023"

#: src/contents/ui/Loudness.qml:81
msgid "FFT size"
msgstr "FFT 大小"

#: src/contents/ui/Loudness.qml:95
msgid "IIR approximation"
msgstr "IIR 近似"

#: src/contents/ui/Loudness.qml:99
msgid "Fastest"
msgstr "最快"

#: src/contents/ui/Loudness.qml:99
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#: src/contents/ui/Loudness.qml:99
msgid "Best"
msgstr "最佳"

#: src/contents/ui/Loudness.qml:109
msgid "Volume"
msgstr "音量"

#: src/contents/ui/Loudness.qml:126
msgid "Clipping range"
msgstr "消波範圍"

#: src/contents/ui/Loudness.qml:184
msgid "Clipping"
msgstr "消波"

#: src/contents/ui/Main.qml:234
msgid "Reset Settings?"
msgstr "重置設定？"

#: src/contents/ui/Main.qml:235
msgid "Are you sure you want to reset all Easy Effects settings?"
msgstr "確定要重新設定全部 Easy Effects 設定嗎？"

#: src/contents/ui/Main.qml:287 src/contents/ui/Main.qml:304
msgid "Preset Loaded"
msgstr "預設集已經載入"

#: src/contents/ui/Main.qml:315 src/contents/ui/Main.qml:327
msgid "Clear List"
msgstr "清除列表"

#: src/contents/ui/Main.qml:316 src/contents/ui/Main.qml:328
msgid "Are you sure you want to clear this list?"
msgstr "確定要清除此列表？"

#: src/contents/ui/Main.qml:337
msgid "Input Presets"
msgstr "輸入預設集"

#: src/contents/ui/Main.qml:352
msgid "Output Presets"
msgstr "輸出預設集"

#: src/contents/ui/Main.qml:383
msgid "Active"
msgstr "作用"

#: src/contents/ui/Main.qml:394 src/contents/ui/Main.qml:543
#: src/contents/ui/ShortcutsSheet.qml:368
msgid "Shortcuts"
msgstr "快速鍵"

#: src/contents/ui/Main.qml:403 src/contents/ui/Main.qml:551
msgid "Manual"
msgstr "手冊"

#: src/contents/ui/Main.qml:415 src/contents/ui/Main.qml:583
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: src/contents/ui/Main.qml:439
msgid "Go back"
msgstr "返回"

#: src/contents/ui/Main.qml:449 src/contents/ui/PageStreamsEffects.qml:628
msgid "Effects"
msgstr "音效"

#: src/contents/ui/Main.qml:450
msgid "Turn effects on/off"
msgstr "將音效開啟/關閉"

#: src/contents/ui/Main.qml:461
msgid "Audio effects are enabled."
msgstr "音效處理已經啟用。"

#: src/contents/ui/Main.qml:461
msgid "Audio effects are disabled."
msgstr "音效處理已經停用。"

#: src/contents/ui/Main.qml:517
msgid "PipeWire"
msgstr "PipeWire"

#: src/contents/ui/Main.qml:535
msgid "Preferences"
msgstr "偏好設定"

#: src/contents/ui/Main.qml:575
msgid "About Easy Effects"
msgstr "關於 Easy Effects"

#: src/contents/ui/MenuAddPlugins.qml:75
msgid "Add %1"
msgstr "添加 %1"

#: src/contents/ui/MenuAddPlugins.qml:147
msgid "Added a new effect to the pipeline: %1"
msgstr "已經添加新的音效至管道： %1"

#: src/contents/ui/MenuAddPlugins.qml:184 src/contents/ui/PresetsDialog.qml:110
msgctxt "@action:button"
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:100
msgid "Compression mode"
msgstr "壓縮模式"

#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:207
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:144
msgid "End"
msgstr "終止"

#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:490
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:463
msgid "Low-cut"
msgstr "Low-cut"

#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:515
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:488
msgid "High-cut"
msgstr "High-cut"

#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:547
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:520
msgid "Operating mode"
msgstr "運行模式"

#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:551
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:524
msgid "Classic"
msgstr "經典"

#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:551
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:524
msgid "Modern"
msgstr "現代"

#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:551
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:524
msgid "Linear phase"
msgstr "線性階段"

#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:560
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:533
msgid "Sidechain boost"
msgstr "側鏈提升"

#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:564
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:537
msgid "Pink BT"
msgstr "Pink BT"

#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:564
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:537
msgid "Pink MT"
msgstr "Pink MT"

#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:564
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:537
msgid "Brown BT"
msgstr "Brown BT"

#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:564
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:537
msgid "Brown MT"
msgstr "Brown MT"

#: src/contents/ui/MultibandCompressor.qml:574
#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:547
msgid "Sidechain input device"
msgstr "側鏈輸入裝置"

#: src/contents/ui/MultibandGate.qml:170
msgid "Reaction"
msgstr "反應作用"

#: src/contents/ui/PageStreamsEffects.qml:80
msgid "No audio application available"
msgstr "沒有可用的音訊應用程式"

#: src/contents/ui/PageStreamsEffects.qml:314
msgid "Add effect"
msgstr "添加音效"

#: src/contents/ui/PageStreamsEffects.qml:322
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: src/contents/ui/PageStreamsEffects.qml:326
msgid "Expand the list of effects pipeline"
msgstr "展開音效管道列表"

#: src/contents/ui/PageStreamsEffects.qml:326
msgid "Reduce the list of effects pipeline"
msgstr "減少音效管道列表"

#: src/contents/ui/PageStreamsEffects.qml:381
#: src/contents/ui/PageStreamsEffects.qml:615
msgid "Players"
msgstr "播放器"

#: src/contents/ui/PageStreamsEffects.qml:390
msgid "Output device"
msgstr "輸出裝置"

#: src/contents/ui/PageStreamsEffects.qml:390
#: src/contents/ui/PageStreamsEffects.qml:615
msgid "Recorders"
msgstr "錄音器"

#: src/contents/ui/PageStreamsEffects.qml:411
msgid "No Effects"
msgstr "無音效"

#: src/contents/ui/PageStreamsEffects.qml:412
msgid "Audio stream not modified"
msgstr "音訊串流並未修改"

#: src/contents/ui/PageStreamsEffects.qml:646
msgid "Input monitoring"
msgstr "輸入監控"

#: src/contents/ui/PageStreamsEffects.qml:659
msgid "Excluded apps"
msgstr "已經排除的應用程式"

#: src/contents/ui/PipeWirePage.qml:25
msgid "General"
msgstr "通則"

#: src/contents/ui/PipeWirePage.qml:30
msgid "Modules"
msgstr "模組"

#: src/contents/ui/PipeWirePage.qml:35
msgid "Clients"
msgstr "客端"

#: src/contents/ui/PipeWirePage.qml:40
msgid "Test Signal"
msgstr "測試訊號"

#: src/contents/ui/PipeWirePage.qml:110
msgid "Device Management"
msgstr "裝置管理"

#: src/contents/ui/PipeWirePage.qml:114
msgid ""
"It's recommended to NOT set Easy Effects Sink/Source as Default Device in "
"external applications (e.g. Gnome Settings and Plasma System Settings)"
msgstr ""
"建議不要將 Easy Effects Sink/Source 於外部應用程式中設定為預設裝置(例如 "
"Gnome 設定及 Plasma 系統設定)"

#: src/contents/ui/PipeWirePage.qml:121
msgid "Use default input"
msgstr "使用預設輸入"

#: src/contents/ui/PipeWirePage.qml:135 src/contents/ui/PipeWirePage.qml:179
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: src/contents/ui/PipeWirePage.qml:164
msgid "Use default output"
msgstr "使用預設輸出"

#: src/contents/ui/PipeWirePage.qml:203
msgid "Server Information"
msgstr "伺服器資訊"

#: src/contents/ui/PipeWirePage.qml:208
msgid "Header version"
msgstr "標頭版本"

#: src/contents/ui/PipeWirePage.qml:213
msgid "Library version"
msgstr "庫源版本"

#: src/contents/ui/PipeWirePage.qml:218
msgid "Runtime version"
msgstr "運行時期版本"

#: src/contents/ui/PipeWirePage.qml:223
msgid "Default sampling rate"
msgstr "預設採樣率"

#: src/contents/ui/PipeWirePage.qml:228
msgid "Minimum quantum"
msgstr "最小化限量"

#: src/contents/ui/PipeWirePage.qml:233
msgid "Maximum quantum"
msgstr "最大化限量"

#: src/contents/ui/PipeWirePage.qml:238
msgid "Default quantum"
msgstr "預設限量"

#: src/contents/ui/PipeWirePage.qml:260
msgid "No Modules"
msgstr "無模組"

#: src/contents/ui/PipeWirePage.qml:283
msgid "No Clients"
msgstr "無客端"

#: src/contents/ui/PipeWirePage.qml:296
#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:260
msgid "State"
msgstr "狀態"

#: src/contents/ui/PipeWirePage.qml:303
#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:267
msgid "Enabled"
msgstr "已經啟用"

#: src/contents/ui/PipeWirePage.qml:313
msgid "Channels"
msgstr "聲道"

#: src/contents/ui/PipeWirePage.qml:344
msgid "Both"
msgstr "雙聲道"

#: src/contents/ui/PipeWirePage.qml:354
msgid "Waveform"
msgstr "波形"

#: src/contents/ui/PipeWirePage.qml:363
msgid "Sine wave"
msgstr "正弦波"

#: src/contents/ui/PipeWirePage.qml:374
msgid "White noise"
msgstr "白噪音"

#: src/contents/ui/PipeWirePage.qml:385
msgid "Pink noise"
msgstr "粉紅噪音"

#: src/contents/ui/Pitch.qml:50
msgid "Sequence length"
msgstr "序列長度"

#: src/contents/ui/Pitch.qml:67
msgid "Seek window"
msgstr "尋找視窗"

#: src/contents/ui/Pitch.qml:85
msgid "Overlap length"
msgstr "重疊長度"

#: src/contents/ui/Pitch.qml:144 src/tags_plugin_name.cpp:48
msgid "Pitch"
msgstr "音高"

#: src/contents/ui/Pitch.qml:155
msgid "Octaves"
msgstr "八度"

#: src/contents/ui/Pitch.qml:171
msgid "Cents"
msgstr "音分"

#: src/contents/ui/Pitch.qml:187
msgid "Semitones"
msgstr "半音"

#: src/contents/ui/Pitch.qml:203
msgid "Tempo difference"
msgstr "節奏差異"

#: src/contents/ui/Pitch.qml:220
msgid "Rate difference"
msgstr "速率差異"

#: src/contents/ui/Pitch.qml:270
msgid "Quick seek"
msgstr "快速尋找"

#: src/contents/ui/Pitch.qml:280
msgid "Anti-aliasing"
msgstr "抗鋸齒"

#: src/contents/ui/PluginNotAvailable.qml:14
msgid "Effect Not Available"
msgstr "音效尚無可用"

#: src/contents/ui/PluginNotAvailable.qml:15
msgid "%1 cannot be used because %2 is not installed on the system."
msgstr "無法使用 %1 ，因為系統上尚未安裝 %2 。"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:15
msgid "Background Service"
msgstr "背景服務"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:21
msgid "Audio"
msgstr "音訊"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:27
msgid "Spectrum Analyzer"
msgstr "波譜分析器"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:33
msgid "Database"
msgstr "資料庫"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:39
#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:294
msgid "Style"
msgstr "樣式"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:51
msgid "Experimental Features"
msgstr "實驗性功能"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:64
msgid "Enable service mode"
msgstr "啟用服務模式"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:65
msgid "Easy Effects is active in background when the window is closed."
msgstr "Easy Effects 是在背景中作用，當視窗關閉時。"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:77
msgid "Autostart on login"
msgstr "登入時自動啟動"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:78
msgid "Easy Effects is launched at user session startup."
msgstr "Easy Effects 在使用者階段工作話啟動時啟動。"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:91
msgid "Show the tray icon"
msgstr "顯示系統匣圖示"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:104
#, fuzzy
msgid "Do not show the application window"
msgstr "不要顯示我們的視窗"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:105
#, fuzzy
msgid ""
"Do not show the window when the application starts. In general this option "
"should not be enabled. It is intended only as a workaround for systems that "
"do not work well with the autostart of Easy Effects."
msgstr ""
"不要顯示我們的視窗，在該應用程式啟動之後。一般情況下不宜使用此選項。它意圖作"
"為一種解法，用於系統無法良好地使用我們的自動啟動檔案。"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:125
msgid "Process all output streams"
msgstr "處理全部的輸出串流"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:137
msgid "Process all input streams"
msgstr "處理全部的輸入串流"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:149
msgid "Ignore streams from monitor of devices"
msgstr "忽略來自顯示器裝置的串流"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:161
msgid "Use cubic volume"
msgstr "使用立方體音量"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:162
msgid ""
"Use cubic scale for stream volume rather than the linear one. Low "
"percentages results in a lower perceived volume while the loudness appears "
"to change more evenly across the slider."
msgstr ""
"使用立方尺度(cubic scale)來表示流量，而非線性尺度。較低的百分比會導致較低的感"
"知音量，當調動鈕變動時其響度變化顯示較為均勻。"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:174
msgid "Ignore system notifications"
msgstr "忽略串流通知"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:175
msgid ""
"Processing system notifications may cause crackling sound, so it would be "
"better to ignore them, but for some presets it may be recommended since they "
"could sound too loud."
msgstr ""
"處理系統通知時可能會導致爆裂聲響，因此最好是忽略它們，但對於某些預設集，可能"
"建議如此做，因為聽起來太過大聲。"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:187
msgid "Enable/disable input monitoring"
msgstr "啟用/停用輸入監控"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:199
msgid "Mic monitor plays to output effects pipeline"
msgstr "麥克風監聽播放輸出音效管道"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:211
msgid "Enable the inactivity timeout"
msgstr "啟用在不作用時暫停"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:212
msgid ""
"When all streams are inactive, Easy Effects pipeline remains loaded for an "
"extra amount of time."
msgstr ""
"當全部串流都處於非作用狀態時，Easy Effects 管道會在額外的時間內保持載入狀態。"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:224
msgid "Inactivity timeout"
msgstr "非作用時暫停"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:239
msgid "Level meters label"
msgstr "等級量表標籤"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:240
msgid ""
"The time it takes for the level meter labels to be updated when the current "
"level is below the last highest one."
msgstr "當前等級低於最後最高等級時，更新等級量表標籤所需的時間。"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:279
msgid "Audio delay compensation"
msgstr "音訊延遲補償"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:301
msgid "Color scheme"
msgstr "配色方案"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:305
msgid "Automatic"
msgstr "自動"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:305
msgid "Light"
msgstr "亮"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:305
msgid "Dark"
msgstr "暗"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:315
msgid "Color theme"
msgstr "顏色主題"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:319
msgid "Green"
msgstr "綠"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:319
msgid "Green neon"
msgstr "綠色霓虹"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:319
msgid "Mix"
msgstr "混音"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:319
msgid "Orange"
msgstr "橘"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:319
msgid "Yellow"
msgstr "黃"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:319
msgid "Blue"
msgstr "藍"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:319
msgid "Purple"
msgstr "紫"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:319
msgid "Grey"
msgstr "灰"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:329
msgid "Shape"
msgstr "形狀"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:333
msgid "Bars"
msgstr "條柱"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:333
msgid "Lines"
msgstr "線條"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:333
msgid "Dots"
msgstr "點點"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:333
msgid "Area"
msgstr "區塊"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:343
msgid "Dynamic scale"
msgstr "動態比例"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:355
msgid "Logarithmic frequency axis"
msgstr "對數頻率軸"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:367
msgid "Points"
msgstr "點數"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:382
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:389
msgid "px"
msgstr "px"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:397
msgid "Frequency Range"
msgstr "頻率範圍"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:404
msgid "Minimum"
msgstr "最小"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:420
msgid "Maximum"
msgstr "最大"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:442
msgid "Database autosave interval"
msgstr "資料庫自動儲存間隔"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:456
msgid "Most used presets"
msgstr "最常使用預設集"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:479
msgid "Force KDE's Breeze theme when Easy Effects starts"
msgstr "強制 KDE 的 Breeze 主題，當 Easy Effects 啟動時"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:480
msgid ""
"It is necessary to restart the service for changes in this setting to take "
"effect."
msgstr "必須重新啟動服務才能使此設定變更作用生效。"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:493
msgid "Reduce effects list controls"
msgstr "減小音效列表控制"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:494
msgid ""
"Action buttons in the effects list are moved inside a context menu for a "
"more compact view."
msgstr "音效列表中的操作按鈕移動至前後選單內，以獲得較為緊湊的檢視。"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:513
msgid "Autoload delay"
msgstr "自動載入延遲"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:514
msgid ""
"Delay between receiving a new device route and the call to autoload a preset."
msgstr "接收新裝置路徑和呼叫自動載入預設集之間的延遲。"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:530
#, fuzzy
msgid "Ignore the blocklist from presets"
msgstr "忽略排除列表"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:531
msgid ""
"If enabled, the list of excluded apps set in the loaded preset is ignored "
"and does not replace the one set by the user."
msgstr "如果啟用，則所載入的預設集其設定中的排除程式列表將被忽略，並且不會取代用戶的"
"設定。"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:552
msgid "Global shortcuts"
msgstr "整體快速鍵"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:553
msgid "Enables support for XDG global shortcuts."
msgstr "啟用對 XDG 整體快速鍵的支援。"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:565
msgid "Native window of effects"
msgstr "音效的原生視窗"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:566
msgid "Allows the native user interface of effects to be shown/hidden."
msgstr "允許音效的原生使用者介面可以顯示/隱藏。"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:578
msgid "Update frequency"
msgstr "更新頻率"

#: src/contents/ui/PreferencesSheet.qml:579
msgid "Related to LV2 plugins."
msgstr "與 LV2 插件相關。"

#: src/contents/ui/PresetsAutoloadingPage.qml:31
#: src/contents/ui/PresetsAutoloadingPage.qml:159
msgid "Device"
msgstr "裝置"

#: src/contents/ui/PresetsAutoloadingPage.qml:37
#: src/contents/ui/PresetsAutoloadingPage.qml:201
msgid "Route"
msgstr "路徑"

#: src/contents/ui/PresetsAutoloadingPage.qml:78
#: src/contents/ui/PresetsAutoloadingPage.qml:214
msgid "Local preset"
msgstr "本地預設集"

#: src/contents/ui/PresetsAutoloadingPage.qml:88
msgid "Create"
msgstr "建立"

#: src/contents/ui/PresetsAutoloadingPage.qml:90
msgid "Create a new autoloading preset"
msgstr "建立新的自動載入預設集"

#: src/contents/ui/PresetsAutoloadingPage.qml:173
msgid "Remove this autoloading preset"
msgstr "移除此自動載入預設集"

#: src/contents/ui/PresetsAutoloadingPage.qml:187
msgid "Description"
msgstr "註釋"

#: src/contents/ui/PresetsCommunityPage.qml:104
msgid "Copy to local presets"
msgstr "複製至本地預設集"

#: src/contents/ui/PresetsCommunityPage.qml:109
msgid "Imported the %1 community preset to the list of local presets."
msgstr "已經匯入 %1 社群預設集至本地預設集列表中。"

#: src/contents/ui/PresetsCommunityPage.qml:111
msgid "Failed to import the %1 community preset to the list of local presets."
msgstr "匯入 %1 社區預設集至本地預設集列表失敗。"

#: src/contents/ui/PresetsCommunityPage.qml:131
msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"

#: src/contents/ui/PresetsDialog.qml:83 src/contents/ui/PresetsDialog.qml:133
msgid "Local"
msgstr "本地"

#: src/contents/ui/PresetsDialog.qml:91 src/contents/ui/PresetsDialog.qml:133
msgid "Community"
msgstr "社群"

#: src/contents/ui/PresetsDialog.qml:99
msgid "Autoloading"
msgstr "自動載入"

#: src/contents/ui/PresetsDialog.qml:131
msgid "No preset loaded"
msgstr "無預設集載入"

#: src/contents/ui/PresetsDialog.qml:148
msgid "Fallback Preset"
msgstr "退回備用預設集"

#: src/contents/ui/PresetsLocalPage.qml:31
msgid "Imported a new local preset from an external file."
msgstr "已經從外部檔案匯入新的本地預設集。"

#: src/contents/ui/PresetsLocalPage.qml:33
msgid "Failed to import a new local preset from an external file."
msgstr "從外部檔案匯入新的本地預設集失敗。"

#: src/contents/ui/PresetsLocalPage.qml:42
msgid "Export Presets"
msgstr "匯出預設集"

#: src/contents/ui/PresetsLocalPage.qml:45
msgid "Exported all presets to an external folder."
msgstr "已經匯出全部預設集至外部檔案。"

#: src/contents/ui/PresetsLocalPage.qml:47
msgid "Failed to export all presets to an external folder."
msgstr "匯出全部預設集至外檔案失敗。"

#: src/contents/ui/PresetsLocalPage.qml:60
msgid "New preset name"
msgstr "新建預設集名稱"

#: src/contents/ui/PresetsLocalPage.qml:76
msgid "Import preset file"
msgstr "匯入預設集檔案"

#: src/contents/ui/PresetsLocalPage.qml:85
msgid "Create new preset"
msgstr "建立新的預設集"

#: src/contents/ui/PresetsLocalPage.qml:95
msgid "Created a new local preset: %1"
msgstr "已經建立新的本地預設集： %1"

#: src/contents/ui/PresetsLocalPage.qml:99
msgid "Failed to create a new local preset: %1"
msgstr "失敗建立新的本地預設集： %1"

#: src/contents/ui/PresetsLocalPage.qml:127
msgid "Export presets"
msgstr "匯出預設集"

#: src/contents/ui/PresetsLocalPage.qml:191
msgid "Save Preset"
msgstr "儲存預設集"

#: src/contents/ui/PresetsLocalPage.qml:192
msgid ""
"Save current settings to the preset:\n"
"%1"
msgstr ""
"儲存目前設定至預設集：\n"
"%1"

#: src/contents/ui/PresetsLocalPage.qml:196
msgid "Saved the current settings to %1 local preset."
msgstr "已經儲存目前設定至 %1 本地預設集。"

#: src/contents/ui/PresetsLocalPage.qml:198
msgid "Failed to save the current settings to %1 local preset."
msgstr "儲存目前設定至 %1 本地預設集失敗。"

#: src/contents/ui/PresetsLocalPage.qml:206
msgid "Remove Preset"
msgstr "移除預設集"

#: src/contents/ui/PresetsLocalPage.qml:207
msgid ""
"Are you sure you want to remove the preset\n"
"%1\n"
"from the list?"
msgstr ""
"確定要移除預設集\n"
"%1\n"
"來自列表？"

#: src/contents/ui/PresetsLocalPage.qml:211
msgid "Removed the %1 local preset."
msgstr "已經移除 %1 本地預設集。"

#: src/contents/ui/PresetsLocalPage.qml:213
msgid "Failed to remove the %1 local preset."
msgstr "移除 %1 本地預設集失敗。"

#: src/contents/ui/PresetsLocalPage.qml:221
msgid "Rename Preset"
msgstr "重新命名預設集"

#: src/contents/ui/PresetsLocalPage.qml:226
msgid "Rename"
msgstr "重新命名"

#: src/contents/ui/PresetsLocalPage.qml:235
msgid "Renamed the %1 local preset to %2"
msgstr "重新命名 %1 本地預設集至 %2"

#: src/contents/ui/PresetsLocalPage.qml:238
msgid "Failed to rename the %1 local preset to %2"
msgstr "重新命名 %1 本地預設集至 %2 失敗"

#: src/contents/ui/PresetsLocalPage.qml:246
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/contents/ui/PresetsLocalPage.qml:283
msgid "Save settings to this preset"
msgstr "儲存設定至此預設集"

#: src/contents/ui/PresetsLocalPage.qml:291
msgid "Rename this preset"
msgstr "重新命名此預設集"

#: src/contents/ui/PresetsLocalPage.qml:299
msgid "Delete this preset"
msgstr "刪除此預設集"

#: src/contents/ui/Reverb.qml:47
msgid "Room size"
msgstr "房間大小"

#: src/contents/ui/Reverb.qml:51
msgid "Small"
msgstr "小"

#: src/contents/ui/Reverb.qml:51
msgid "Medium"
msgstr "中"

#: src/contents/ui/Reverb.qml:51
msgid "Large"
msgstr "大"

#: src/contents/ui/Reverb.qml:51
msgid "Tunnel-like"
msgstr "猶如隧道"

#: src/contents/ui/Reverb.qml:51
msgid "Large/smooth"
msgstr "大/平滑"

#: src/contents/ui/Reverb.qml:51
msgid "Experimental"
msgstr "實驗性"

#: src/contents/ui/Reverb.qml:60
msgid "Decay time"
msgstr "衰減時間"

#: src/contents/ui/Reverb.qml:76
msgid "Pre delay"
msgstr "預先延遲"

#: src/contents/ui/Reverb.qml:92
msgid "Diffusion"
msgstr "擴散"

#: src/contents/ui/Reverb.qml:118
msgid "High frequency damping"
msgstr "高頻阻尼"

#: src/contents/ui/Reverb.qml:135
msgid "Bass cut"
msgstr "低音抑制"

#: src/contents/ui/Reverb.qml:152
msgid "Treble cut"
msgstr "高音抑制"

#: src/contents/ui/Reverb.qml:209
msgid "Reverberation Presets"
msgstr "混響預設集"

#: src/contents/ui/Reverb.qml:213
msgid "Ambience"
msgstr "環境"

#: src/contents/ui/Reverb.qml:228
msgid "Empty walls"
msgstr "空牆"

#: src/contents/ui/Reverb.qml:243
msgid "Room"
msgstr "房間"

#: src/contents/ui/Reverb.qml:258
msgid "Large empty hall"
msgstr "大型空曠演廳"

#: src/contents/ui/Reverb.qml:268
msgid "Disco"
msgstr "迪斯可"

#: src/contents/ui/Reverb.qml:278
msgid "Large occupied hall"
msgstr "大型寬倘演廳"

#: src/contents/ui/RNNoise.qml:43
msgid "Imported a new RNNoise model file."
msgstr "已經匯入新的 RNNoise 模型檔案。"

#: src/contents/ui/RNNoise.qml:45
msgid "Failed to import the RNNoise model file."
msgstr "匯入 RNNoise 模型檔案失敗。"

#: src/contents/ui/RNNoise.qml:56 src/contents/ui/RNNoise.qml:67
#: src/contents/ui/RNNoise.qml:281 src/contents/ui/RNNoise.qml:283
msgid "Standard RNNoise model"
msgstr "標準 RNNoise 模型"

#: src/contents/ui/RNNoise.qml:58
msgid "Standard RNNoise model loaded."
msgstr "標準 RNNoise 模型已經載入。"

#: src/contents/ui/RNNoise.qml:63 src/contents/ui/RNNoise.qml:285
msgid "Using %1 Model"
msgstr "使用 %1 模型"

#: src/contents/ui/RNNoise.qml:65
msgid "Loaded the %1 RNNoise model."
msgstr "已經載入 %1 RNNoise 模型。"

#: src/contents/ui/RNNoise.qml:69
msgid "Failed to load the %1 model. Fallback to Standard RNNoise model."
msgstr "載入 %1 模型失敗。 退回備用標準 RNNoise 模型。"

#: src/contents/ui/RNNoise.qml:88 src/contents/ui/Speex.qml:98
msgid "Voice detection"
msgstr "語音偵測"

#: src/contents/ui/RNNoise.qml:125
msgid "Wet level"
msgstr "濕等級"

#: src/contents/ui/RNNoise.qml:165
msgid "Use the Standard model"
msgstr "使用標準模型"

#: src/contents/ui/RNNoise.qml:176
msgid "User Models"
msgstr "使用者模型"

#: src/contents/ui/RNNoise.qml:242
msgid "Delete this model"
msgstr "刪除此模型"

#: src/contents/ui/RNNoise.qml:247
msgid "Removed the %1 RNNoise model."
msgstr "移除 %1 RNNoise 模型。"

#: src/contents/ui/RNNoise.qml:249
msgid "Failed to remove the %1 RNNoise model."
msgstr "移除 %1 RNNoise 模型失敗。"

#: src/contents/ui/RNNoise.qml:318
msgid "Import model"
msgstr "匯入模型"

#: src/contents/ui/ShortcutsSheet.qml:45
msgid "Show help"
msgstr "顯示說明"

#: src/contents/ui/ShortcutsSheet.qml:58
msgid "Toggle fullscreen"
msgstr "切換全螢幕"

#: src/contents/ui/ShortcutsSheet.qml:86 src/contents/ui/ShortcutsSheet.qml:309
#: src/global_shortcuts.hpp:48
msgid "Toggle global bypass"
msgstr "切換整體略過"

#: src/contents/ui/ShortcutsSheet.qml:114
msgid "Close the window"
msgstr "關閉視窗"

#: src/contents/ui/ShortcutsSheet.qml:142
msgid "Terminate Easy Effects service"
msgstr "終止 Easy Effects 服務"

#: src/contents/ui/ShortcutsSheet.qml:182
msgid "Toggle process all inputs"
msgstr "切換處理全部的輸入"

#: src/contents/ui/ShortcutsSheet.qml:222
msgid "Toggle process all outputs"
msgstr "切換處理全部的輸出"

#: src/contents/ui/ShortcutsSheet.qml:235
#: src/contents/ui/ShortcutsSheet.qml:248
msgid "Can be used on numeric controls"
msgstr "可用於數字控制"

#: src/contents/ui/ShortcutsSheet.qml:263
msgid "Global Shortcuts"
msgstr "整體快速鍵"

#: src/contents/ui/ShortcutsSheet.qml:349 src/global_shortcuts.hpp:50
msgid "Toggle microphone monitoring"
msgstr "切換麥克風監聽"

#: src/contents/ui/Speex.qml:44
msgid "Denoise"
msgstr "抑制噪音"

#: src/contents/ui/Speex.qml:66
msgid "Dereverberation"
msgstr "抑制混響"

#: src/contents/ui/Speex.qml:77
msgid "Noise suppression"
msgstr "噪音抑制"

#: src/contents/ui/Speex.qml:93
msgid "Voice Activity Probability"
msgstr "語音作用機率"

#: src/contents/ui/Speex.qml:129
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: src/contents/ui/StereoTools.qml:45
msgid "Softclip"
msgstr "軟削波"

#: src/contents/ui/StereoTools.qml:74
msgid "S/C Level"
msgstr "S/C 等級"

#: src/contents/ui/StereoTools.qml:90
msgid "Stereo Matrix"
msgstr "立體聲矩陣"

#: src/contents/ui/StereoTools.qml:107
msgid "LR > LR (Stereo default)"
msgstr "LR > LR（立體聲預設）"

#: src/contents/ui/StereoTools.qml:107
msgid "LR > MS (Stereo to Mid-Side)"
msgstr "LR > MS（立體聲至中間面）"

#: src/contents/ui/StereoTools.qml:107
msgid "MS > LR (Mid-Side to Stereo)"
msgstr "MS > LR（中置轉立體聲）"

#: src/contents/ui/StereoTools.qml:107
msgid "LR > LL (Mono left channel)"
msgstr "LR > LL（單聲左聲道）"

#: src/contents/ui/StereoTools.qml:107
msgid "LR > RR (Mono right channel)"
msgstr "LR > RR（單聲右聲道）"

#: src/contents/ui/StereoTools.qml:107
msgid "LR > L+R (Mono sum L+R)"
msgstr "LR > L+R (Mono Sum L+R)"

#: src/contents/ui/StereoTools.qml:107
msgid "LR > RL (Stereo flip channels)"
msgstr "LR > RL (立體聲翻轉頻道)"

#: src/contents/ui/StereoTools.qml:116
msgid "Side level"
msgstr "側邊等級"

#: src/contents/ui/StereoTools.qml:134
msgid "Side balance"
msgstr "側邊平衡"

#: src/contents/ui/StereoTools.qml:150
msgid "Middle level"
msgstr "中間等級"

#: src/contents/ui/StereoTools.qml:168
msgid "Middle panorama"
msgstr "中間全景"

#: src/contents/ui/StereoTools.qml:202 src/contents/ui/StereoTools.qml:234
msgid "Invert phase"
msgstr "反轉階段"

#: src/contents/ui/StereoTools.qml:274 src/tags_plugin_name.cpp:35
msgid "Delay"
msgstr "延遲"

#: src/contents/ui/StereoTools.qml:291
msgid "Stereo base"
msgstr "立體聲低音"

#: src/contents/ui/StereoTools.qml:307
msgid "Stereo phase"
msgstr "立體聲階段"

#: src/main.cpp:310
msgid "Global audio effects"
msgstr "整體音效處理"

#: src/main.cpp:311
msgid "© 2017-2025 EasyEffects Team"
msgstr "© 2017-2025 EasyEffects 團隊"

#: src/main.cpp:313
msgid "Wellington Wallace"
msgstr "Wellington Wallace"

#: src/main.cpp:313
msgctxt "@info:credit"
msgid "Developer"
msgstr "開發人員"

#: src/main.cpp:317
msgctxt "NAME OF TRANSLATORS"
msgid "Your names"
msgstr "BigELK176 ≡"

#: src/main.cpp:317
msgctxt "EMAIL OF TRANSLATORS"
msgid "Your emails"
msgstr "．略．"

#: src/plugin_base.cpp:274
msgid "(Mic)"
msgstr "(麥克風)"

#: src/plugin_base.cpp:277
msgid "(Speakers)"
msgstr "(喇叭)"

#: src/plugin_base.cpp:284
msgid "Output Level Meter"
msgstr "輸出等級量表"

#: src/presets_manager.cpp:762 src/presets_manager.cpp:769
#: src/presets_manager.cpp:779 src/presets_manager.cpp:786
#: src/presets_manager.cpp:796 src/presets_manager.cpp:805
msgid "Preset not loaded correctly"
msgstr "預設集未正確載入"

#: src/presets_manager.cpp:762
msgid "Wrong format in excluded apps list"
msgstr "已經排除的應用程序列表中的錯誤格式"

#: src/presets_manager.cpp:770
msgid "Generic error while loading excluded apps list"
msgstr "載入排除的應用程序列表時出現一般錯誤"

#: src/presets_manager.cpp:779
msgid "Wrong format in effects list"
msgstr "音效列表錯誤格式"

#: src/presets_manager.cpp:786
msgid "Generic error while loading effects list"
msgstr "載入音效列表時出現一般錯誤"

#: src/presets_manager.cpp:797
msgid "One or more parameters have a wrong format"
msgstr "一個或多個參數有錯誤格式"

#: src/presets_manager.cpp:806
msgid "Generic error while loading the effect"
msgstr "載入音效時出現一般錯誤"

#: src/pw_model_nodes.cpp:522
msgid "Running"
msgstr "運行中"

#: src/pw_model_nodes.cpp:524
msgid "Suspended"
msgstr "已暫停"

#: src/pw_model_nodes.cpp:526
msgid "Idle"
msgstr "閒置"

#: src/pw_model_nodes.cpp:528
msgid "Creating"
msgstr "建立中"

#: src/pw_model_nodes.cpp:530
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: src/pw_model_nodes.cpp:532
msgid "Unknown"
msgstr "不明"

#: src/tags_plugin_name.cpp:27
msgid "Bass Enhancer"
msgstr "低音增强器"

#: src/tags_plugin_name.cpp:28
msgid "Bass Loudness"
msgstr "低音響度"

#: src/tags_plugin_name.cpp:30
msgid "Convolver"
msgstr "卷積混響器"

#: src/tags_plugin_name.cpp:31
msgid "Crossfeed"
msgstr "交叉饋送"

#: src/tags_plugin_name.cpp:32
msgid "Crystalizer"
msgstr "水晶音質器"

#: src/tags_plugin_name.cpp:33
msgid "Deep Noise Remover"
msgstr "深度噪音移除器"

#: src/tags_plugin_name.cpp:37
msgid "Equalizer"
msgstr "等化器"

#: src/tags_plugin_name.cpp:38
msgid "Exciter"
msgstr "激勵器"

#: src/tags_plugin_name.cpp:42
msgid "Level Meter"
msgstr "等級量表"

#: src/tags_plugin_name.cpp:45
msgid "Maximizer"
msgstr "放大器"

#: src/tags_plugin_name.cpp:46
msgid "Multiband Compressor"
msgstr "多頻段壓縮器"

#: src/tags_plugin_name.cpp:47
msgid "Multiband Gate"
msgstr "多頻段閘門"

#: src/tags_plugin_name.cpp:49
msgid "Reverberation"
msgstr "混響"

#: src/tags_plugin_name.cpp:50
msgid "Noise Reduction"
msgstr "噪音抑制"

#: src/tags_plugin_name.cpp:51
msgid "Speech Processor"
msgstr "語音處理器"

#: src/tags_plugin_name.cpp:52
msgid "Stereo Tools"
msgstr "立體聲工具"

#: com.github.wwmm.easyeffects.desktop.in.template.h:1
msgid "Equalizer, Compressor and Other Audio Effects"
msgstr "等化器、壓縮器、及其他音效處理"

#: com.github.wwmm.easyeffects.desktop.in.template.h:2
msgid "Simple audio effects"
msgstr "簡易音效處理"

#~ msgid ""
#~ "If enabled the blocklist set in the preset file will be ignored. The one "
#~ "previously saved in our database will be used instead."
#~ msgstr ""
#~ "如果啟用，預設集中所設定的排除列表將被忽略。將以之前儲存在我們資料庫中的來"
#~ "代而用之。"

#~ msgid "Hardware profile"
#~ msgstr "硬體設定檔"

#~ msgid "∞"
#~ msgstr "∞"

#~ msgid "Global bypass. 1 to enable, 2 to disable and 3 to get status"
#~ msgstr "整體略過。 1 啟用；2 停用；3 取得狀態"

#~ msgid "Id"
#~ msgstr "ID"

#~ msgid "Api"
#~ msgstr "Api"

#~ msgid "Audio effects for PipeWire applications"
#~ msgstr "用於 PipeWire 應用程式提供聲音效果處理"

#~ msgid "Audio Effects for PipeWire Applications"
#~ msgstr "用於 PipeWire 應用程式的音效處理"

#~ msgid "Local Preset"
#~ msgstr "本地預設集"

#~ msgid "Voice Detection"
#~ msgstr "語音偵測"

#, fuzzy
#~ msgid "Gain boost"
#~ msgstr "左增益 (Gain)"

#~ msgid "Easy Effects"
#~ msgstr "Easy Effects"

#, fuzzy
#~ msgid "Band-pass"
#~ msgstr "頻帶通過"

#~ msgid "Toggle Global Bypass"
#~ msgstr "切換整體略過"

#~ msgid "Toggle Microphone Monitoring"
#~ msgstr "切換麥克風監聽"

#~ msgid "This plugin requires: %1"
#~ msgstr "此插件需要： %1"

#~ msgid "Add to Excluded Applications"
#~ msgstr "新增至排除的應用程式"

#, fuzzy
#~ msgid "Empty"
#~ msgstr "空白列表"

#, fuzzy
#~ msgid "Removed Model: %1"
#~ msgstr "刪除此模型的檔案"

#, fuzzy
#~ msgid "Band "
#~ msgstr "頻帶 1"

#, fuzzy
#~ msgctxt "@title:window"
#~ msgid "Easy Effects"
#~ msgstr "關於Easy Effects(A_)"

#, fuzzy
#~ msgctxt "@title"
#~ msgid "Easy Effects"
#~ msgstr "關於Easy Effects(A_)"

#~ msgid "@APP_NAME@"
#~ msgstr "@APP_NAME@"

#~ msgid "limiter;compressor;reverberation;equalizer;autovolume;"
#~ msgstr "限制器;壓縮器;混響;均衡器;自動音量;"

#~ msgid "Enable/disable this application"
#~ msgstr "啟用 / 停用此程式"

#~ msgid "Excluded App List: Add/remove this application"
#~ msgstr "略過的應用程式: 新增或移除此程式"

#~ msgid "Change the volume of this application"
#~ msgstr "變更此程式的音量"

#~ msgid "_Help"
#~ msgstr "幫助(H_)"

#~ msgid "Enable/disable the global bypass"
#~ msgstr "啟用/停用全局旁路"

#~ msgid "Primary Menu"
#~ msgstr "主選單"

#~ msgid "Easy Effects Window"
#~ msgstr "Easy Effects 視窗"

#~ msgid "Applications List"
#~ msgstr "應用程式清單"

#~ msgid "Plugin Input Gain"
#~ msgstr "外掛程式輸入增益"

#~ msgid "Plugin Output Gain"
#~ msgstr "外掛程式輸出增益"

#~ msgid "Release Time"
#~ msgstr "釋出時間"

#~ msgid "Standard"
#~ msgstr "標準"

#~ msgid "Band 2"
#~ msgstr "頻帶 2"

#~ msgid "Band 3"
#~ msgstr "頻帶 3"

#~ msgid "Band 4"
#~ msgstr "頻帶 4"

#~ msgid "Band 5"
#~ msgstr "頻帶 5"

#~ msgid "Band 6"
#~ msgstr "頻帶 6"

#~ msgid "Band 7"
#~ msgstr "頻帶 7"

#~ msgid "Band 8"
#~ msgstr "頻帶 8"

#~ msgid "Band Start"
#~ msgstr "頻帶開始"

#~ msgid "Band End"
#~ msgstr "頻帶結束"

#~ msgid "Band Compression Mode"
#~ msgstr "頻帶壓縮模式"

#~ msgid "Band Sidechain Options"
#~ msgstr "頻帶側鏈選項"

#~ msgid "Band Gain"
#~ msgstr "頻帶增益 (Gain)"

#~ msgid "Band Envelope"
#~ msgstr "頻帶封套"

#~ msgid "Band Curve"
#~ msgstr "頻帶曲線"

#~ msgid "Service"
#~ msgstr "服務"

#~ msgid "Launch Service at System Startup"
#~ msgstr "開機時啟動"

#~ msgid "Shutdown on Window Closing"
#~ msgstr "於視窗關閉時結束"

#~ msgid "Use Dark Theme"
#~ msgstr "使用深色主題"

#~ msgid "Load"
#~ msgstr "讀取"

#~ msgid "Overview"
#~ msgstr "概覽"

#~ msgid "Fullscreen/Restore from fullscreen"
#~ msgstr "全螢幕/退出全螢幕"

#~ msgid "Delay Left Right"
#~ msgstr "延遲 左右"

#~ msgid "Output Preset"
#~ msgstr "輸出設定檔"

#~ msgid "The File Is Not Regular"
#~ msgstr "此檔案並非一般檔案"

#~ msgid "Save"
#~ msgstr "儲存"

#~ msgid "Output Device"
#~ msgstr "輸出裝置"

#~ msgid "Add"
#~ msgstr "新增"

#~ msgid "Package"
#~ msgstr "套件"

#~ msgid "Save?"
#~ msgstr "儲存？"

#~ msgid "Delete?"
#~ msgstr "刪除？"

#~ msgid "\"Presets\""
#~ msgstr "\"設定檔\""
